<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Missing translations for language: bg -->

    <!-- Module: appmanager - 37 strings -->
    <string name="placeholder_empty_folder">Тук все още няма файлове</string>
    <string name="placeholder_empty_folder_common">Тук все още няма документи</string>
    <string name="placeholder_empty_folder_desc_creator">Създай или качи нови файлове</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder">Тук все още няма формуляри</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder_viewer">Все още няма формуляри в тази папка</string>
    <string name="placeholder_empty_form_done">Все още няма завършени формуляри</string>
    <string name="placeholder_empty_form_subfolder">Все още няма файлове в тази папка</string>
    <string name="placeholder_empty_form_in_progress">Тук все още няма нищо</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder_desc">Качи готов PDF формуляр</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder_viewer_desc">Формулярите, качени от администраторите, ще бъдат показвани тук.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_done_desc">Този раздел ще показва всички завършени формуляри.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_done_folder_desc">Тук ще откриете формуляри, които са били изцяло попълнени от други потребители.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_in_progress_desc">Този раздел ще показва формулярите в ход.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_in_progress_folder_desc">Тук ще откриете формулярите в ход, т.е. формулярите, които потребителите са започнали да попълват, но не са завършили.</string>
    <string name="placeholder_empty_trash">Тук все още няма елементи</string>
    <string name="placeholder_empty_trash_desc">Изтритите файлове и папки отиват в Кошчето, откъдето можете да ги възстановите или изтриете окончателно. Елементите се изтриват автоматично след 30 дни и не могат да бъдат възстановени след премахване от Кошчето.</string>
    <string name="placeholder_no_rooms_desc">Създайте първата си стая, за да започнете.</string>
    <string name="placeholder_no_rooms_visitor">Тук все още няма стаи</string>
    <string name="placeholder_no_rooms_visitor_desc">Споделената стая ще се появи тук.</string>
    <string name="placeholder_empty_archive_desc">Архивирайте и възстановявайте неупотребяваните стаи по всяко време в своя DocSpace, или ги изтрийте окончателно. Архивираните стаи ще се показват тук.</string>
    <string name="placeholder_empty_archive_visitor_desc">Стаите, които са били архивирани, ще се показват тук.</string>
    <string name="placeholder_empty_templates_folder_desc">Създайте шаблон от стая в раздела Стаи.</string>
    <string name="placeholder_empty_from_template">Няма открити шаблони</string>
    <string name="placeholder_empty_from_template_desc">Създайте първия си шаблон за стая и след това можете да създавате нови стаи по негов модел.</string>
    <string name="placeholder_empty_recent_via_link_desc">Преглеждайте наскоро отваряни файлове, споделени с вас чрез външни линкове тук.</string>
    <string name="operation_cancel_message">Операцията е отказана</string>
    <string name="cloud_vpn_warning">За най-добро преживяване, опитайте да изключите VPN. Някои характеристики на сървъра може да не работят правилно.</string>
    <string name="room_placeholder_public_room_creator_title">Добре дошли в Обществената стая</string>
    <string name="room_placeholder_public_room_creator_subtitle">Създайте или качете нови файлове или папки, за да започнете.</string>
    <string name="room_placeholder_empty_viewer_title">Стаята е празна</string>
    <string name="room_placeholder_empty_viewer_subtitle">Файловете и папките, създадени или качени от администратори, ще се показват тук.</string>
    <string name="room_placeholder_form_room_creator_subtitle">Качете готов PDF формуляр, за да започнете.</string>
    <string name="room_placeholder_form_room_viewer_subtitle">PDF формулярите, качени от администратори, ще се показват тук.</string>
    <string name="room_placeholder_vdr_room_creator_title">Добре дошли в Стаята за Виртуални Данни</string>
    <string name="room_placeholder_creator_subtitle">Създайте или качете нови файлове, за да започнете.</string>
    <string name="room_placeholder_collab_room_creator_title">Добре дошли в Стаята за съвместна работа</string>
    <string name="room_placeholder_custom_room_creator_title">Добре дошли в Персонализираната стая</string>

    <!-- Module: libgcells - 18 strings -->
    <string name="cells_sheet_protect_locked_cells">Избери Заключените Клетки</string>
    <string name="cells_sheet_protect_unlocked_cells">Избери Отключените Клетки</string>
    <string name="cells_sheet_protect_format_cells">Форматирай Клетки</string>
    <string name="cells_sheet_protect_format_columns">Форматирай Колони</string>
    <string name="cells_sheet_protect_format_rows">Форматирай редове</string>
    <string name="cells_sheet_protect_insert_columns">Вмъкни Колони</string>
    <string name="cells_sheet_protect_insert_rows">Вмъкни редове</string>
    <string name="cells_sheet_protect_insert_hyperlink">Вмъкни Хипервръзка</string>
    <string name="cells_sheet_protect_delete_columns">Изтрий Колони</string>
    <string name="cells_sheet_protect_delete_rows">Изтрий Редове</string>
    <string name="cells_sheet_protect_sort">Сортирай</string>
    <string name="cells_sheet_protect_use_autofilter">Използвай AutoFilter</string>
    <string name="cells_sheet_protect_use_pivot">Използвай PivotTable и PivotChart</string>
    <string name="cells_sheet_protect_edit_objects">Редактирай Предмети</string>
    <string name="cells_sheet_protect_edit_scenarios">Редактирай Сценарии</string>
    <string name="cells_sheet_protect_desc">Предотвратете нежелани промени от други като ограничите способността им за редактиране.</string>
    <string name="cells_sheet_protect_options_desc">Позволете на всички потребители от този лист да</string>
    <string name="cells_workbook_protect_desc">За да предотвратите други потребители да преглеждат скрити работни листове, да добавят, местят, изтриват или скриват работни листове и да преименуват работни листове, можете да защитите структурата на работната си книга с парола.</string>

    <!-- Module: libgdocs - 22 strings -->
    <string name="review_track_changes_on_me">Включено за мен</string>
    <string name="review_track_changes_off_me">Изключено за мен</string>
    <string name="review_track_changes_on_everyone">Включено за мен и всички</string>
    <string name="review_track_changes_off_everyone">Изключено за мен и всички</string>
    <string name="review_track_changes_on_hint">Документът е отворен при активиран режим за Проследяване на Промените</string>
    <string name="review_track_changes_dialog_title">Активиране проследяване на промените за всички?</string>
    <string name="review_track_changes_dialog_text">Проследяването на Промените ще бъде включено за всички потребители с пълен достъп. Следващия път, когато някой отвори документа, Проследяването на Промените ще остане активирано.</string>
    <string name="review_track_changes_dialog_enable">Активирай</string>
    <string name="review_accept_change">Приеми промяна</string>
    <string name="review_reject_change">Откажи промяна</string>
    <string name="word_counter">Брояч на думи</string>
    <string name="docs_line_numbers_title">Номера на редове</string>
    <string name="docs_line_numbers_options">Опции</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_none">Никое</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_continuous">Непрекъснат</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_each_page">Рестартирай всяка страница</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_each_section">Рестартирай всеки раздел</string>
    <string name="docs_line_numbers_from_text">От текст</string>
    <string name="docs_line_numbers_count_by">Брой по</string>
    <string name="docs_line_numbers_suppress">Потискане номерата на редовете</string>
    <string name="docs_toc_delete">Изтрий Съдържание</string>
    <plurals name="word_counter_words">
        <item quantity="one">%d дума</item>
                <item quantity="other">%d думи</item>
    </plurals>

    <!-- Module: libgeditors - 136 strings -->
    <string name="error_protection_sheet">Листът е защитен, промените са блокирани. Отключете листа, за да редактирате.</string>
    <string name="error_formula_argument">Открита е грешка във въведената формула. Невалиден брой аргументи.</string>
    <string name="error_form_field_format">Въведената стойност не съответства на формата на полето.</string>
    <string name="error_unknown">Неизвестна грешка.</string>
    <string name="error_code">Код на грешка: %1$d</string>
    <string name="error_convertation_timeout">Надишено време за изчакване на реализации.</string>
    <string name="error_convertation_open">Възникна грешка при отварянето на файла</string>
    <string name="error_convertation_save">Възникна грешка при запазването на файла</string>
    <string name="error_download">Неуспешно изтегляне.</string>
    <string name="error_upload_image_size">Надвишен максимален лимит на размера на изображението.</string>
    <string name="error_upload_image_ext">Неизвестен формат на изображение.</string>
    <string name="error_upload_image_file_count">Няма качени изображения.</string>
    <string name="error_paste_in_merge_area">Не може да се промени частта в слята клетка</string>
    <string name="error_wrong_brackets_count">Открита е грешка във въведената формула.\nГрешен брой скоби.</string>
    <string name="error_wrong_operator">Грешка във въведената формула. Използван е грешен оператор.\nМоля, поправете грешката или анулирайте редактирането на фирмулата.</string>
    <string name="error_count_arg_exceed">Открита е грешка във въведената формула.\nНадвишен брой аргументи.</string>
    <string name="error_formula_name">Открита е грешка във въведената формула.\nНеправилно име на формула.</string>
    <string name="error_formula_parsing">Вътрешна грешка докато формулата се анализира.</string>
    <string name="error_args_range">Открита е грешка във въведената формула.\nНеправилен дизпазон от аргументи.</string>
    <string name="error_operand_expected">Въведеният синтаксис на функцията не е правилен. Моля, проверете дали не ви липсва една от скобите - \'(\' или \')\'.</string>
    <string name="error_frml_wrong_references">Функцията се отнася за лист, който не съществува.\nМоля, проверете данните и опитайте отново.</string>
    <string name="error_unexpected_guid">Външна грешка.\nНеочакван Guid. Моля, свържете се с поддръжката.</string>
    <string name="error_database_connection">Външна грешка.\nГрешка при свързване с база данни. Моля, свържете се с поддръжката.</string>
    <string name="error_file_request">Външна грешка.\nЗаявка за файл. Моля, свържете се с поддръжката.</string>
    <string name="error_file_vkey">Външна грешка.\nНеправилен защитен ключ. Моля, свържете се с поддръжката.</string>
    <string name="error_stock_chart">Неправилна подредба на редовете. За да построите борсова диаграма, поставете данните върху листа в следния ред:\nначална цена, максимална цена, минимална цена, крайна цена.</string>
    <string name="error_max_data_series">ГРЕШКА! Максималният брой от серии данни за диаграма е 255.</string>
    <string name="error_combo_series">За да създадете комбинативна диаграма, изберете поне две серии от данни.</string>
    <string name="error_data_range">Неправилен дизпазон от данни.</string>
    <string name="error_max_points">Максималният брой точки в сериите за диаграма е 4096.</string>
    <string name="error_token">Токенът за защита на документа не е формулиран правилно.\nМоля, свържете се със своя администратор на Сървъра за Документи.</string>
    <string name="error_token_expire">Токенът за защита на документа е изтекъл.\nМоля, свържете се със своя администратор на Сървъра за Документи.</string>
    <string name="error_users_exceed">Броят потребители е надвишен</string>
    <string name="error_move_range">Не може да се променя част от слята клетка</string>
    <string name="error_bad_image_url">Неправилен URL на изображение</string>
    <string name="error_viewer_disconnect">Връзката е загубена. Все още можете да преглеждате документа,\nно няма да можете да го изтегляте или отпечатвате, докато връзката не се възстанови и страницата не се презареди.</string>
    <string name="error_file_pass_protect">Файлът е защитен с парола и не може да бъде отворен.</string>
    <string name="error_auto_filter_data_range">Операцията не може да се изпълни за избрания диапазон от клетки.\nИзберете равномерен диапазон от данни вътре или извън таблицата и опитайте отново.</string>
    <string name="error_auto_filter_change_format_table">Операцията не може да се изпълни за избраните клетки, тъй като не може да местите част от таблицата.\nИзберете друг диапазон от данни, за да може да изместите цялата таблица, и опитайте отново.</string>
    <string name="error_auto_filter_change">Операцията не е позволена, тъй като опитва да измести клетки в таблицата на работния ви лист.</string>
    <string name="error_auto_filter_hidden_range">Операцията не може да се изпълни, защото зоната съдържа филтрирани клетки.\nМоля, открийте филтрираните елементи и опитайте отново.</string>
    <string name="error_fill_range">ИЗбраният диапазон от клетки не успя да се запълни.\nВсички слети клетки трябва да са в еднакъв размер.</string>
    <string name="error_user_drop">Няма достъп до файла в момента.</string>
    <string name="error_invalid_ref">Въведете правилното име за селекцията или валидна прекратка, към която да се отиде.</string>
    <string name="error_create_def_name">Съществуващите именувани диапазони не могат да бъдат редактирани и нови не могат да бъдат създавани\nв момента, тъй като някои от тях биват редактирани.</string>
    <string name="error_paste_max_range">Зоната за копиране и поставяне не съответства. Моля, изберете зона със същия размер или кликнете върху първата клетка от реда, за да поставите копираните клетки.</string>
    <string name="error_locked_all">Операцията не успя да се изпълни, тъй като листът е заключен от друг потребител.</string>
    <string name="error_connect_to_server">Документът не успя да се запази. Моля, проверете настройките за свързване или се свържете с администратора си.\nКогато натиснете бутона \"OK\", ще бъдете подканени да изтеглите документа.</string>
    <string name="error_locked_worksheet_rename">Листът не може да бъде преименуван в момента, тъй като се преименува от друг потребител</string>
    <string name="error_open_warning">Дължината на една от формулите във файла е превишила\nпозволения брой символи и е премахната.</string>
    <string name="error_copy_multiselect_area">Тази команда не може да бъде използвана с множествени избори.\nИзберете единичен диапазон и опитайте отново.</string>
    <string name="error_print_max_pages_count">За съжаление не е възможно да отпечатате повече от 1500 страници наведнъж в текущата версия на програмата.\nТова ограничение ще бъде премахнато в новите версии.</string>
    <string name="error_session_absolute">Сесията за редактиране на документа изтече. Моля, презаредете страницата.</string>
    <string name="error_session_idle">Документът не е бил редактиран доста дълго време. Моля, презаредете страницата.</string>
    <string name="error_session_token">Връзката със сървъра беше прекъсната. Моля, презаредете страницата.</string>
    <string name="error_access_deny">Опитвате се да извършите действие, за което нямате права.\nМоля, свържете се със своя администратор на Сървъра за Документи.</string>
    <string name="error_locked_cell_pivot">Не можете да променяте данните в обобщена таблица.</string>
    <string name="error_labeled_columns_pivot">За да създадете отчет за обобщена таблица, трябва да използвате данните, организирани като списък с етикетирани колони.</string>
    <string name="error_pivot_overlap">Отчет за обобщена таблица не може да припокрива таблица.</string>
    <string name="error_force_save">Възникна грешка при запазване на файла. Моля, използвайте опцията \"Запази като\", за да запазите файла в хард диска на компютъра си или опитайте отново по-късно.</string>
    <string name="error_submit">Неуспешно изпращане.</string>
    <string name="error_data_encrypted">Криптираните промени бяха получени, но не могат да се дешифрират.</string>
    <string name="error_editing_downloadas">Възникна грешка по време на работата с документа.\nИзползвайте опцията \"Изтегли като…\", за да запазите резервно копие на файла в хард диска на компютъра си.</string>
    <string name="error_change_array">Не можете да променяте част от масив.</string>
    <string name="error_multi_cell_formula">Масивни формули с много клетки не са позволени в таблици.</string>
    <string name="error_email_client">Не е открит нито един имейл клиент</string>
    <string name="error_no_data_to_parse">Не са избрани данни за анализиране.</string>
    <string name="error_cannot_ungroup">Не може да се разгрупира. За да започнете очертание, изберете подробни редове и колони и ги групирайте.</string>
    <string name="error_frml_max_text_length">Текстовите стойности във формулата са ограничени до 255 символа.\nИзползвайте функцията КОНКАТЕНАЦИЯ или оператор по свързване (&amp;)</string>
    <string name="error_frml_max_reference">Не може да въведете тази формула, защото има твърде много стойности,\nпрепратки към клетки и/или имена.</string>
    <string name="error_data_validate">Въведената от вас стойност не е валидна.\nПотребител е ограничил стойностите, които могат да бъдат въведени в тази клетка.</string>
    <string name="error_update_version_on_disconnect">Връзката беше възстановена и версията на файла беше променена.\nПреди да може да продължите да работите, трябва да изтеглите файла или да копирате съдържанието му, за да се уверите, че няма да загубите нищо, и след това да презаредите страницата.</string>
    <string name="error_ft_change_table_range">Операцията не може да бъде завършена за избрания диапазон клетки.\nИзберете диапазон, така че първият ред от таблицата да е на същия ред и получената таблица да се припокрива с текущата.</string>
    <string name="error_ft_range_included_other_tables">Операцията не можа да бъде завършена за избрания диапазон от клетки.\nИзберете диапазон, който не включва други таблици.</string>
    <string name="error_paste_slicer">Секционерите за таблици не могат да се копират от една работна книга в друга.</string>
    <string name="error_no_duplicates">Не са намерени дублиращи се стойности.</string>
    <string name="error_frml_max_length">Не можете да добавите тази формула, тъй като дължината ѝ надвишава разрешения брой знаци..\nМоля, редактирайте я и опитайте отново.</string>
    <string name="error_move_slicer">Секционерите за таблици не могат да се копират от една работна книга в друга.\nОпитайте отново, като изберете цялата таблица и секционерите.</string>
    <string name="error_edit_view">Съществуващият изглед на лист не може да бъде редактиран и новите не могат да бъдат създадени в момента, тъй като някои от тях се редактират.</string>
    <string name="error_change_filtered_range">Това ще промени филтриран диапазон във вашия работен лист..\nЗа да изпълните тази задача, моля, премахнете AutoFilters.</string>
    <string name="error_set_password">Паролата не можа да бъде зададена.</string>
    <string name="error_empty_toc">Започнете да създавате съдържание, като приложите стил на заглавие от галерията за Стилове към избрания текст.</string>
    <string name="error_no_toc">Няма съдържание за актуализиране. Можете да вмъкнете такова от раздела Препратки.</string>
    <string name="error_secondary_axis">Избраният тип диаграма изисква вторичната ос, която се използва от съществуваща диаграма. Изберете друг тип диаграма.</string>
    <string name="error_pivot_group">Тази селекция не може да се групира.</string>
    <string name="error_paste_multi_select">Това действие не може да се извърши върху селекция от множество диапазони.\nИзберете един диапазон и опитайте отново.</string>
    <string name="error_pivot_without_underlying">Отчетът за Обобщена таблица беше запазен без основните данни.\nИЗползвайте бурона \"Обнови\", за да актуализирате отчета.</string>
    <string name="error_change_on_protected_sheet">Клетката или диаграмата, която се опитвате да промените, е на защитен лист.\nЗа да направите промяна, премахнете защитата на листа. Може да бъдете помолени да въведете парола.</string>
    <string name="error_single_column_or_row">Препратката за местоположение е невалидна, защото всички клетки не са в една и съща колона или ред.\nИзберете клетки, които са всички в една колона или ред.</string>
    <string name="error_location_or_data_range">Препратката за местоположението или диапазона от данни не е валидна.</string>
    <string name="error_password_is_not_correct">Предоставената от вас парола не е правилна.\nПроверете дали клавишът CAPS LOCK е изключен и не забравяйте да използвате правилните главни букви.</string>
    <string name="error_upload_doc_size">Надвишен е максималният лимит за размер на документа.</string>
    <string name="error_upload_doc_ext">Неизвестен формат на документа.</string>
    <string name="error_upload_doc_file_count">Няма качени документи.</string>
    <string name="error_delete_column_contains_locked_cell">Опитвате се да изтриете колона, която съдържа заключена клетка. Заключените клетки не могат да бъдат изтрити, докато работният лист е защитен.\nЗа да изтриете заключена клетка, премахнете защитата на листа. Може да бъдете помолени да въведете парола.</string>
    <string name="error_delete_row_contains_locked_cell">Опитвате се да изтриете ред, който съдържа заключена клетка. Заключените клетки не могат да бъдат изтрити, докато работният лист е защитен.\nЗа да изтриете заключена клетка, премахнете защитата на листа. Може да бъдете помолени да въведете парола.</string>
    <string name="error_loading_font">Шрифтовете не са заредени.\nМоля, свържете се със своя администратор на Сървъра за Документи.</string>
    <string name="error_fill_all_rows_warning">Формулата е попълнила само първите %1$d реда поради причина за запазване в паметта. Други редове в този лист нямат данни.</string>
    <string name="error_cannot_use_command_protected_sheet">Не можете да използвате тази команда върху защитен лист. За да използвате тази команда, премахнете защитата на листа.\nМоже да бъдете помолени да въведете парола.</string>
    <string name="error_direct_url">Моля, проверете връзката към документа.\nТази връзка трябва да е директна връзка към файла за изтегляне.</string>
    <string name="error_inconsistent_ext">Възникна грешка при отварянето на файла.\nСъдържанието на файла не съответства на файловото разширение.</string>
    <string name="collaboration_track_changes">Проследяване на Промени</string>
    <string name="collaboration_display_mode">Режим на Показване</string>
    <string name="context_protection_header_protect">Защити</string>
    <string name="context_protection_protect_workbook">Защити Работна книга</string>
    <string name="context_protection_protect_sheet">Защити Лист</string>
    <string name="context_protection_unprotect_workbook">Махни защита на Работна книга</string>
    <string name="context_protection_unprotect_sheet">Махни защита на Лист</string>
    <string name="context_protection_locked_cell">Заключена Клетка</string>
    <string name="context_protection_hidden_formulas">Скрити Формули</string>
    <string name="context_protection_shape_locked">Заключена Форма</string>
    <string name="context_protection_lock_text">Заключи Текст</string>
    <string name="context_protection_turn_off_failed">Неуспешно деактивиране на защита</string>
    <string name="ai_tooltip_start_message">Редактирайте, анализирайте и създавайте съдържание с лекота. За да започнете — свържете модел.</string>
    <string name="dialog_search_select_whole_words">Цели думи</string>
    <string name="popup_edit_table">Редактирай таблица</string>
    <string name="popup_edit_text">Редактирай текст</string>
    <string name="ai_tooltip_settings_title">AI настройки</string>
    <string name="ai_tooltip_settings_message">Тук можете да коригирате настройките или да добавяте нови AI модели по всяко време.</string>
    <string name="ai_tooltip_action_text">Разбрах</string>
    <string name="ai_hide_title">AI Асистент</string>
    <string name="settings_delete_shape">Изтрий Форма</string>
    <string name="settings_delete_link">Изтрий Връзка</string>
    <string name="settings_delete_chart">Изтрий Диаграма</string>
    <string name="settings_delete">Изтрий</string>
    <string name="comment_add_label">Коментирайте или споменавайте с + или @</string>
    <string name="charts_group_recommended">Препоръчани</string>
    <string name="charts_group_column">Колона</string>
    <string name="charts_group_line">Ред</string>
    <string name="charts_group_pie">Кръгова диаграма</string>
    <string name="charts_group_bar">Лента</string>
    <string name="charts_group_area">Зона</string>
    <string name="charts_group_stock">Стоков</string>
    <string name="charts_group_scatter">XY (Разделител)</string>
    <string name="charts_group_radar">Радар</string>
    <string name="charts_group_combo">Комбинация</string>
</resources>
