<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Missing translations for language: de -->

    <!-- Module: appmanager - 37 strings -->
    <string name="placeholder_empty_folder">Hier gibt es noch keine Dateien</string>
    <string name="placeholder_empty_folder_common">Hier gibt es noch keine Dokumente</string>
    <string name="placeholder_empty_folder_desc_creator">Neue Dateien erstellen oder hochladen</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder">Hier gibt es noch keine Formulare</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder_viewer">Noch keine Formulare in diesem Ordner</string>
    <string name="placeholder_empty_form_done">Noch keine ausgefüllten Formulare</string>
    <string name="placeholder_empty_form_subfolder">Noch keine Dateien in diesem Ordner</string>
    <string name="placeholder_empty_form_in_progress">Noch nichts vorhanden</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder_desc">Ein fertiges PDF-Formular hochladen</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder_viewer_desc">Die von den Administratoren hochgeladenen Formulare werden hier angezeigt.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_done_desc">In diesem Abschnitt werden alle ausgefüllten Formulare angezeigt.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_done_folder_desc">Hier finden Sie Formulare, die von anderen Nutzern vollständig ausgefüllt wurden.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_in_progress_desc">In diesem Abschnitt werden die aktuell bearbeiteten Formulare angezeigt.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_in_progress_folder_desc">Hier finden Sie Formulare, die noch nicht ausgefüllt sind, d.h. Formulare, die Benutzer begonnen, aber noch nicht fertiggestellt haben.</string>
    <string name="placeholder_empty_trash">Hier gibt es noch keine Elemente</string>
    <string name="placeholder_empty_trash_desc">Gelöschte Dateien und Ordner landen im Papierkorb, wo Sie sie wiederherstellen oder endgültig löschen können. Elemente werden nach 30 Tagen automatisch gelöscht und können nach dem Entfernen aus dem Papierkorb nicht wiederhergestellt werden.</string>
    <string name="placeholder_no_rooms_desc">Erstellen Sie Ihren ersten Raum, um loszulegen.</string>
    <string name="placeholder_no_rooms_visitor">Hier gibt es noch keine Räume</string>
    <string name="placeholder_no_rooms_visitor_desc">Die geteilten Räume werden hier angezeigt.</string>
    <string name="placeholder_empty_archive_desc">Nicht verwendete Räume können archiviert und jederzeit in Ihrem DocSpace wiederhergestellt oder endgültig gelöscht werden. Archivierte Räume werden hier angezeigt.</string>
    <string name="placeholder_empty_archive_visitor_desc">Archivierte Räume werden hier angezeigt.</string>
    <string name="placeholder_empty_templates_folder_desc">Erstellen Sie eine Vorlage aus einem Raum im Bereich "Räume".</string>
    <string name="placeholder_empty_from_template">Keine Vorlagen gefunden</string>
    <string name="placeholder_empty_from_template_desc">Erstellen Sie Ihre erste Raumvorlage und darauf aufbauend können Sie neue Räume erstellen.</string>
    <string name="placeholder_empty_recent_via_link_desc">Hier können Sie die zuletzt geöffneten Dateien ansehen, die Ihnen über externe Links zugewiesen wurden.</string>
    <string name="operation_cancel_message">Operation abgesagt</string>
    <string name="cloud_vpn_warning">Für ein optimales Nutzungserlebnis sollten Sie das VPN deaktivieren. Einige Serverfunktionen funktionieren möglicherweise nicht einwandfrei.</string>
    <string name="room_placeholder_public_room_creator_title">Willkommen im öffentlichen Raum</string>
    <string name="room_placeholder_public_room_creator_subtitle">Erstellen oder laden Sie neue Dateien oder Ordner hoch, um loszulegen.</string>
    <string name="room_placeholder_empty_viewer_title">Der Raum ist leer</string>
    <string name="room_placeholder_empty_viewer_subtitle">Hier werden Dateien und Ordner angezeigt, die von Administratoren erstellt oder hochgeladen wurden.</string>
    <string name="room_placeholder_form_room_creator_subtitle">Laden Sie ein fertiges PDF-Formular hoch, um loszulegen.</string>
    <string name="room_placeholder_form_room_viewer_subtitle">Von Administratoren hochgeladene PDF-Formulare werden hier angezeigt.</string>
    <string name="room_placeholder_vdr_room_creator_title">Willkommen im virtuellen Datenraum</string>
    <string name="room_placeholder_creator_subtitle">Erstellen oder laden Sie neue Dateien hoch, um loszulegen.</string>
    <string name="room_placeholder_collab_room_creator_title">Willkommen im Raum für Zusammenarbeit</string>
    <string name="room_placeholder_custom_room_creator_title">Willkommen im benutzerdefinierten Raum</string>

    <!-- Module: libgcells - 18 strings -->
    <string name="cells_sheet_protect_locked_cells">Gesperrte Zellen auswählen</string>
    <string name="cells_sheet_protect_unlocked_cells">Entsperrte Zellen auswählen</string>
    <string name="cells_sheet_protect_format_cells">Zellen formatieren</string>
    <string name="cells_sheet_protect_format_columns">Spalten formatieren</string>
    <string name="cells_sheet_protect_format_rows">Zeilen formatieren</string>
    <string name="cells_sheet_protect_insert_columns">Spalten einfügen</string>
    <string name="cells_sheet_protect_insert_rows">Zeilen einfügen</string>
    <string name="cells_sheet_protect_insert_hyperlink">Hyperlink einfügen</string>
    <string name="cells_sheet_protect_delete_columns">Spalten löschen</string>
    <string name="cells_sheet_protect_delete_rows">Zeilen löschen</string>
    <string name="cells_sheet_protect_sort">Sortieren</string>
    <string name="cells_sheet_protect_use_autofilter">AutoFilter verwenden</string>
    <string name="cells_sheet_protect_use_pivot">PivotTable und PivotChart verwenden</string>
    <string name="cells_sheet_protect_edit_objects">Objekte bearbeiten</string>
    <string name="cells_sheet_protect_edit_scenarios">Szenarien bearbeiten</string>
    <string name="cells_sheet_protect_desc">Verhindern Sie unerwünschte Änderungen durch andere, indem Sie deren Bearbeitungsmöglichkeiten einschränken.</string>
    <string name="cells_sheet_protect_options_desc">Erlauben Sie allen Benutzern dieses Blattes,</string>
    <string name="cells_workbook_protect_desc">Um zu verhindern, dass andere Benutzer versteckte Arbeitsblätter einsehen, Arbeitsblätter hinzufügen, verschieben, löschen oder ausblenden und Arbeitsblätter umbenennen, können Sie die Struktur Ihrer Arbeitsmappe mit einem Passwort schützen.</string>

    <!-- Module: libgdocs - 22 strings -->
    <string name="review_track_changes_on_me">Für mich aktiviert</string>
    <string name="review_track_changes_off_me">Für mich deaktiviert</string>
    <string name="review_track_changes_on_everyone">Für mich und alle aktiviert</string>
    <string name="review_track_changes_off_everyone">Für mich und alle deaktiviert</string>
    <string name="review_track_changes_on_hint">Das Dokument wird mit aktiviertem Änderungsnachverfolgungsmodus geöffnet</string>
    <string name="review_track_changes_dialog_title">Änderungen für alle nachverfolgen?</string>
    <string name="review_track_changes_dialog_text">Die Funktion "Änderungen nachverfolgen" wird für alle Benutzer mit Vollzugriff aktiviert. Beim nächsten Öffnen des Dokuments bleibt die Funktion "Änderungen nachverfolgen" aktiviert.</string>
    <string name="review_track_changes_dialog_enable">Aktivieren</string>
    <string name="review_accept_change">Änderung akzeptieren</string>
    <string name="review_reject_change">Änderung ablehnen</string>
    <string name="word_counter">Wortzähler</string>
    <string name="docs_line_numbers_title">Zeilennummern</string>
    <string name="docs_line_numbers_options">Optionen</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_none">Keine</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_continuous">Fortlaufend</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_each_page">Jede Seite neu beginnen</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_each_section">Jeden Abschnitt neu beginnen</string>
    <string name="docs_line_numbers_from_text">Aus Text</string>
    <string name="docs_line_numbers_count_by">Zählen nach</string>
    <string name="docs_line_numbers_suppress">Zeilennummern unterdrücken</string>
    <string name="docs_toc_delete">Inhaltsverzeichnis löschen</string>
    <plurals name="word_counter_words">
        <item quantity="one">%d Wort</item>
                <item quantity="other">%d Wörter</item>
    </plurals>

    <!-- Module: libgeditors - 136 strings -->
    <string name="error_protection_sheet">Das Tabellenblatt ist geschützt, Änderungen sind gesperrt. Entsperren Sie das Tabellenblatt, um es zu bearbeiten.</string>
    <string name="error_formula_argument">In der eingegebenen Formel wurde ein Fehler gefunden. Ungültige Anzahl an Argumenten.</string>
    <string name="error_form_field_format">Der eingegebene Wert entspricht nicht dem Format des Feldes.</string>
    <string name="error_unknown">Unbekannter Fehler.</string>
    <string name="error_code">Fehlercode: %1$d</string>
    <string name="error_convertation_timeout">Zeitüberschreitung bei der Konvertierung.</string>
    <string name="error_convertation_open">Beim Öffnen der Datei ist ein Fehler aufgetreten.</string>
    <string name="error_convertation_save">Beim Speichern der Datei ist ein Fehler aufgetreten.</string>
    <string name="error_download">Download fehlgeschlagen.</string>
    <string name="error_upload_image_size">Maximale Bildgröße überschritten.</string>
    <string name="error_upload_image_ext">Unbekanntes Bildformat.</string>
    <string name="error_upload_image_file_count">Es wurden keine Bilder hochgeladen.</string>
    <string name="error_paste_in_merge_area">Eine zusammengeführte Zelle kann nicht teilweise geändert werden</string>
    <string name="error_wrong_brackets_count">In der eingegebenen Formel wurde ein Fehler gefunden.\nFalsche Anzahl an Klammern.</string>
    <string name="error_wrong_operator">In der eingegebenen Formel ist ein Fehler aufgetreten. Es wurde der falsche Operator verwendet.\nBitte korrigieren Sie den Fehler oder brechen Sie die Formelbearbeitung ab.</string>
    <string name="error_count_arg_exceed">In der eingegebenen Formel wurde ein Fehler gefunden.\nDie zulässige Anzahl an Argumenten wurde überschritten.</string>
    <string name="error_formula_name">Es wurde ein Fehler in der eingegebenen Formel gefunden.\nFalscher Formelname.</string>
    <string name="error_formula_parsing">Interner Fehler beim Parsen der Formel.</string>
    <string name="error_args_range">In der eingegebenen Formel wurde ein Fehler gefunden.\nFalscher Argumentbereich.</string>
    <string name="error_operand_expected">Die eingegebene Funktionssyntax ist nicht korrekt. Bitte prüfen Sie, ob eine der Klammern fehlt - \'(\' oder \')\'.</string>
    <string name="error_frml_wrong_references">Die Funktion bezieht sich auf ein Tabellenblatt, das nicht existiert.\nBitte überprüfen Sie die Daten und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="error_unexpected_guid">Externer Fehler.\nUnerwartete GUID. Bitte wenden Sie sich an den Support.</string>
    <string name="error_database_connection">Externer Fehler.\nFehler bei der Datenbankverbindung. Bitte wenden Sie sich an den Support.</string>
    <string name="error_file_request">Externer Fehler.\nDateianforderung. Bitte wenden Sie sich an den Support.</string>
    <string name="error_file_vkey">Externer Fehler.\nFalscher Sicherheitsschlüssel. Bitte wenden Sie sich an den Support.</string>
    <string name="error_stock_chart">Falsche Zeilenreihenfolge. Um ein Aktienchart zu erstellen, ordnen Sie die Daten in folgender Reihenfolge auf dem Tabellenblatt an:\Eröffnungskurs, Höchstkurs, Tiefstkurs, Schlusskurs.</string>
    <string name="error_max_data_series">FEHLER! Die maximale Anzahl von Datenreihen pro Diagramm beträgt 255.</string>
    <string name="error_combo_series">Um ein Kombinationsdiagramm zu erstellen, wählen Sie mindestens zwei Datenreihen aus.</string>
    <string name="error_data_range">Falscher Datenbereich.</string>
    <string name="error_max_points">Die maximale Anzahl an Datenpunkten pro Diagramm beträgt 4096.</string>
    <string name="error_token">Das Dokumentensicherheitstoken ist nicht korrekt erstellt.\nBitte wenden Sie sich an Ihren Administrator von Document Server.</string>
    <string name="error_token_expire">Das Dokumentensicherheitstoken ist abgelaufen.\nBitte wenden Sie sich an Ihren Administrator von Document Server.</string>
    <string name="error_users_exceed">Die maximale Nutzerzahl wurde überschritten</string>
    <string name="error_move_range">Ein Teil einer zusammengeführten Zelle kann nicht geändert werden</string>
    <string name="error_bad_image_url">Die Bild-URL ist falsch</string>
    <string name="error_viewer_disconnect">Die Verbindung ist unterbrochen. Sie können das Dokument weiterhin ansehen,\naber erst herunterladen oder drucken, wenn die Verbindung wiederhergestellt und die Seite neu geladen wurde.</string>
    <string name="error_file_pass_protect">Die Datei ist passwortgeschützt und kann nicht geöffnet werden.</string>
    <string name="error_auto_filter_data_range">Die Operation konnte für den ausgewählten Zellbereich nicht ausgeführt werden.\nWählen Sie einen einheitlichen Datenbereich innerhalb oder außerhalb der Tabelle aus und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="error_auto_filter_change_format_table">Die Operation konnte für die ausgewählten Zellen nicht durchgeführt werden, da es nicht möglich ist, einen Teil der Tabelle zu verschieben.\nWählen Sie einen anderen Datenbereich aus, sodass die gesamte Tabelle verschoben wird, und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="error_auto_filter_change">Diese Operation ist nicht zulässig, da versucht wird, Zellen in einer Tabelle auf Ihrem Arbeitsblatt zu verschieben.</string>
    <string name="error_auto_filter_hidden_range">Der Vorgang kann nicht ausgeführt werden, da der Bereich gefilterte Zellen enthält.\nBitte blenden Sie die gefilterten Elemente wieder ein und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="error_fill_range">Der ausgewählte Zellbereich konnte nicht gefüllt werden.\nAlle zusammengeführten Zellen müssen die gleiche Größe haben.</string>
    <string name="error_user_drop">Die Datei kann momentan nicht geöffnet werden.</string>
    <string name="error_invalid_ref">Geben Sie einen korrekten Namen für die Auswahl oder eine gültige Referenz ein, um zu gelangen zu.</string>
    <string name="error_create_def_name">Die bestehenden benannten Bereiche können derzeit nicht bearbeitet und neue können nicht erstellt werden, da einige von ihnen gerade bearbeitet werden.</string>
    <string name="error_paste_max_range">Der Bereich zum Kopieren und Einfügen stimmt nicht überein. Bitte wählen Sie einen Bereich gleicher Größe aus oder klicken Sie auf die erste Zelle einer Zeile, um die kopierten Zellen einzufügen.</string>
    <string name="error_locked_all">Der Vorgang konnte nicht durchgeführt werden, da das Tabellenblatt von einem anderen Benutzer gesperrt wurde.</string>
    <string name="error_connect_to_server">Das Dokument konnte nicht gespeichert werden. Bitte überprüfen Sie Ihre Verbindungseinstellungen oder wenden Sie sich an Ihren Administrator.\nWenn Sie auf \"OK\" klicken, werden Sie aufgefordert, das Dokument herunterzuladen.</string>
    <string name="error_locked_worksheet_rename">Das Tabellenblatt kann momentan nicht umbenannt werden, da es gerade von einem anderen Benutzer umbenannt wird.</string>
    <string name="error_open_warning">Eine der Formeln in der Datei überschritt\ndie zulässige Zeichenanzahl und wurde daher entfernt.</string>
    <string name="error_copy_multiselect_area">Dieser Befehl kann nicht bei Mehrfachauswahlen verwendet werden.\nWählen Sie einen einzelnen Bereich aus und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="error_print_max_pages_count">Leider ist es in der aktuellen Version des Programms nicht möglich, mehr als 1500 Seiten auf einmal zu drucken.\nDiese Einschränkung wird in zukünftigen Versionen aufgehoben.</string>
    <string name="error_session_absolute">Die Bearbeitungssitzung ist abgelaufen. Bitte laden Sie die Seite neu.</string>
    <string name="error_session_idle">Das Dokument wurde seit längerer Zeit nicht mehr bearbeitet. Bitte laden Sie die Seite neu.</string>
    <string name="error_session_token">Die Verbindung zum Server wurde unterbrochen. Bitte laden Sie die Seite neu.</string>
    <string name="error_access_deny">Sie versuchen, eine Aktion auszuführen, für die Sie keine Berechtigung haben.\nBitte wenden Sie sich an Ihren Administrator von Document Server.</string>
    <string name="error_locked_cell_pivot">Daten innerhalb einer Pivot-Tabelle können nicht geändert werden.</string>
    <string name="error_labeled_columns_pivot">Um einen Pivot-Tabellenbericht zu erstellen, müssen Sie Daten verwenden, die als Liste mit beschrifteten Spalten organisiert sind.</string>
    <string name="error_pivot_overlap">Ein Pivot-Tabellenbericht darf keine Tabelle überlappen.</string>
    <string name="error_force_save">Beim Speichern der Datei ist ein Fehler aufgetreten. Bitte verwenden Sie die Option \"Herunterladen als\", um die Datei auf Ihrer Festplatte zu speichern, oder versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="error_submit">Absenden fehlgeschlagen.</string>
    <string name="error_data_encrypted">Es wurden verschlüsselte Änderungen empfangen, diese können nicht entschlüsselt werden.</string>
    <string name="error_editing_downloadas">Beim Bearbeiten des Dokuments ist ein Fehler aufgetreten.\nVerwenden Sie die Option \"Herunterladen als…\", um eine Sicherungskopie der Datei auf Ihrer Computerfestplatte zu speichern.</string>
    <string name="error_change_array">Man kann keinen Teil eines Arrays verändern.</string>
    <string name="error_multi_cell_formula">Mehrzellige Arrayformeln sind in Tabellen nicht zulässig.</string>
    <string name="error_email_client">Es konnte kein E-Mail-Client gefunden werden.</string>
    <string name="error_no_data_to_parse">Es wurden keine Daten zur Analyse ausgewählt.</string>
    <string name="error_cannot_ungroup">Gruppierung kann nicht aufgehoben werden. Um eine Gliederung zu erstellen, wählen Sie die Detailzeilen oder -spalten aus und gruppieren Sie diese.</string>
    <string name="error_frml_max_text_length">Textwerte in Formeln sind auf 255 Zeichen begrenzt.\nVerwenden Sie die Funktion VERKETTEN oder den Verkettungsoperator (&amp;)</string>
    <string name="error_frml_max_reference">Diese Formel kann nicht eingegeben werden, da sie zu viele Werte,\nZellbezüge und/oder Namen enthält.</string>
    <string name="error_data_validate">Der eingegebene Wert ist ungültig.\nFür diesen Benutzer gelten eingeschränkte Werte, die in diese Zelle eingegeben werden können.</string>
    <string name="error_update_version_on_disconnect">Connection has been restored, and the file version has been changed.\nBefore you can continue working, you need to download the file or copy its content to make sure nothing is lost, and then reload this page.</string>
    <string name="error_ft_change_table_range">Der Vorgang konnte für den ausgewählten Zellbereich nicht abgeschlossen werden.\nWählen Sie einen Bereich so aus, dass sich die erste Tabellenzeile in derselben Zeile befindet und die resultierende Tabelle die aktuelle Tabelle überlappt.</string>
    <string name="error_ft_range_included_other_tables">Der Vorgang konnte für den ausgewählten Zellbereich nicht abgeschlossen werden.\nWählen Sie einen Bereich aus, der keine anderen Tabellen enthält.</string>
    <string name="error_paste_slicer">Tabellenschnitte können nicht von einer Arbeitsmappe in eine andere kopiert werden.</string>
    <string name="error_no_duplicates">Es wurden keine doppelten Werte gefunden.</string>
    <string name="error_frml_max_length">Diese Formel kann nicht hinzugefügt werden, da ihre Länge die zulässige Zeichenanzahl überschreitet.\nBitte bearbeiten Sie sie und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="error_move_slicer">Tabellenschnitte können nicht von einer Arbeitsmappe in eine andere kopiert werden.\nVersuchen Sie es erneut, indem Sie die gesamte Tabelle und die Schnitte auswählen.</string>
    <string name="error_edit_view">Die bestehende Blattansicht kann nicht bearbeitet werden und neue können derzeit nicht erstellt werden, da einige von ihnen gerade bearbeitet werden.</string>
    <string name="error_change_filtered_range">Dadurch wird ein gefilterter Bereich in Ihrem Arbeitsblatt geändert.\nUm diese Aufgabe abzuschließen, entfernen Sie bitte die AutoFilter.</string>
    <string name="error_set_password">Das Passwort konnte nicht festgelegt werden.</string>
    <string name="error_empty_toc">Beginnen Sie mit der Erstellung eines Inhaltsverzeichnisses, indem Sie dem ausgewählten Text eine Überschriftenformatvorlage aus der Formatvorlagengalerie zuweisen.</string>
    <string name="error_no_toc">Es ist kein Inhaltsverzeichnis vorhanden, das aktualisiert werden muss. Sie können eines über die Registerkarte Referenzen einfügen.</string>
    <string name="error_secondary_axis">Der ausgewählte Diagrammtyp benötigt die Sekundärachse, die bereits in einem vorhandenen Diagramm verwendet wird. Wählen Sie einen anderen Diagrammtyp.</string>
    <string name="error_pivot_group">Diese Auswahl kann nicht gruppiert werden.</string>
    <string name="error_paste_multi_select">Diese Aktion kann nicht bei einer Mehrfachauswahl von Bereichen durchgeführt werden.\nWählen Sie einen einzelnen Bereich aus und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="error_pivot_without_underlying">Der PivotTable-Bericht wurde ohne die zugrunde liegenden Daten gespeichert.\nVerwenden Sie die Schaltfläche \"Aktualisieren\", um den Bericht zu aktualisieren.</string>
    <string name="error_change_on_protected_sheet">Die Zelle oder das Diagramm, das Sie ändern möchten, befindet sich auf einem geschützten Tabellenblatt.\nUm Änderungen vorzunehmen, heben Sie den Schutz des Tabellenblatts auf. Möglicherweise werden Sie zur Eingabe eines Passworts aufgefordert.</string>
    <string name="error_single_column_or_row">Der Standortbezug ist ungültig, da sich die Zellen nicht alle in derselben Spalte oder Zeile befinden.\nWählen Sie Zellen aus, die sich alle in einer einzigen Spalte oder Zeile befinden.</string>
    <string name="error_location_or_data_range">Der Verweis für den Standort oder den Datenbereich ist ungültig.</string>
    <string name="error_password_is_not_correct">Das von Ihnen eingegebene Passwort ist falsch.\nBitte überprüfen Sie, ob die Feststelltaste deaktiviert ist und achten Sie auf die korrekte Groß- und Kleinschreibung.</string>
    <string name="error_upload_doc_size">Die maximale Dokumentgröße wurde überschritten.</string>
    <string name="error_upload_doc_ext">Unbekanntes Dokumentformat.</string>
    <string name="error_upload_doc_file_count">Es wurden keine Dokumente hochgeladen.</string>
    <string name="error_delete_column_contains_locked_cell">Sie versuchen, eine Spalte zu löschen, die eine gesperrte Zelle enthält. Gesperrte Zellen können nicht gelöscht werden, solange das Arbeitsblatt geschützt ist.\nUm eine gesperrte Zelle zu löschen, heben Sie den Blattschutz auf. Möglicherweise werden Sie zur Eingabe eines Kennworts aufgefordert.</string>
    <string name="error_delete_row_contains_locked_cell">Sie versuchen, eine Zeile zu löschen, die eine gesperrte Zelle enthält. Gesperrte Zellen können nicht gelöscht werden, solange das Arbeitsblatt geschützt ist.\nUm eine gesperrte Zelle zu löschen, heben Sie den Schutz des Arbeitsblatts auf. Möglicherweise werden Sie zur Eingabe eines Kennworts aufgefordert.</string>
    <string name="error_loading_font">Die Schriftarten wurden nicht geladen.\nBitte wenden Sie sich an Ihren Administrator von Document Server.</string>
    <string name="error_fill_all_rows_warning">Aus Speichergründen wurden nur die ersten %1$d Zeilen mit Formeln befüllt. Die übrigen Zeilen in diesem Tabellenblatt enthalten keine Daten.</string>
    <string name="error_cannot_use_command_protected_sheet">Dieser Befehl kann nicht auf einem geschützten Blatt verwendet werden. Um diesen Befehl zu verwenden, muss der Blattschutz aufgehoben werden.\nMöglicherweise werden Sie zur Eingabe eines Passworts aufgefordert.</string>
    <string name="error_direct_url">Bitte überprüfen Sie den Link zum Dokument.\nDieser Link muss ein direkter Link zur Datei zum Herunterladen sein.</string>
    <string name="error_inconsistent_ext">Beim Öffnen der Datei ist ein Fehler aufgetreten.\nDer Dateiinhalt stimmt nicht mit der Dateierweiterung überein.</string>
    <string name="collaboration_track_changes">Änderungen nachverfolgen</string>
    <string name="collaboration_display_mode">Anzeigemodus</string>
    <string name="context_protection_header_protect">Schützen</string>
    <string name="context_protection_protect_workbook">Arbeitsmappe schützen</string>
    <string name="context_protection_protect_sheet">Arbeitsblatt schützen</string>
    <string name="context_protection_unprotect_workbook">Arbeitsmappenschutz aufheben</string>
    <string name="context_protection_unprotect_sheet">Blattschutz aufheben</string>
    <string name="context_protection_locked_cell">Gesperrte Zelle</string>
    <string name="context_protection_hidden_formulas">Versteckte Formeln</string>
    <string name="context_protection_shape_locked">Form gesperrt</string>
    <string name="context_protection_lock_text">Text sperren</string>
    <string name="context_protection_turn_off_failed">Deaktivierung des Schutzes fehlgeschlagen</string>
    <string name="ai_tooltip_start_message">Inhalte mühelos bearbeiten, analysieren und erstellen. Zum Einstieg verbinden Sie ein Modell.</string>
    <string name="dialog_search_select_whole_words">Ganze Wörter</string>
    <string name="popup_edit_table">Tabelle bearbeiten</string>
    <string name="popup_edit_text">Text bearbeiten</string>
    <string name="ai_tooltip_settings_title">KI-Einstellungen</string>
    <string name="ai_tooltip_settings_message">Hier können Sie jederzeit Einstellungen anpassen oder neue KI-Modelle hinzufügen.</string>
    <string name="ai_tooltip_action_text">Verstanden</string>
    <string name="ai_hide_title">KI-Assistent</string>
    <string name="settings_delete_shape">Form löschen</string>
    <string name="settings_delete_link">Link löschen</string>
    <string name="settings_delete_chart">Diagramm löschen</string>
    <string name="settings_delete">Löschen</string>
    <string name="comment_add_label">Kommentieren oder erwähnen mit + oder @</string>
    <string name="charts_group_recommended">Empfohlen</string>
    <string name="charts_group_column">Spalte</string>
    <string name="charts_group_line">Zeile</string>
    <string name="charts_group_pie">Kreis</string>
    <string name="charts_group_bar">Balken</string>
    <string name="charts_group_area">Bereich</string>
    <string name="charts_group_stock">Stock</string>
    <string name="charts_group_scatter">XY (Streuung)</string>
    <string name="charts_group_radar">Radar</string>
    <string name="charts_group_combo">Combo</string>
</resources>
