<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Missing translations for language: es -->

    <!-- Module: appmanager - 37 strings -->
    <string name="placeholder_empty_folder">Aún no hay archivos aquí</string>
    <string name="placeholder_empty_folder_common">Aún no hay documentos aquí</string>
    <string name="placeholder_empty_folder_desc_creator">Crear o cargar archivos nuevos</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder">Aún no hay formularios aquí</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder_viewer">Aún no hay formularios en esta carpeta</string>
    <string name="placeholder_empty_form_done">Aún no hay formularios completados</string>
    <string name="placeholder_empty_form_subfolder">Aún no hay archivos en esta carpeta</string>
    <string name="placeholder_empty_form_in_progress">Aún no hay nada aquí</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder_desc">Subir un formulario PDF listo para usar</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder_viewer_desc">Los formularios subidos por los administradores aparecerán aquí.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_done_desc">En esta sección se mostrarán todos los formularios que estén completados.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_done_folder_desc">Aquí encontrará formularios que han sido completados por otros usuarios.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_in_progress_desc">En esta sección se mostrarán los formularios en curso.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_in_progress_folder_desc">Aquí encontrará formularios en curso, es decir, formularios que los usuarios han comenzado a rellenar pero que aún no han completado.</string>
    <string name="placeholder_empty_trash">Aún no hay elementos aquí</string>
    <string name="placeholder_empty_trash_desc">Los archivos y carpetas eliminados se envían a la Papelera, desde donde se pueden restaurar o eliminar de forma permanente. Los elementos se eliminan automáticamente después de 30 días y no se pueden recuperar una vez eliminados de la Papelera.</string>
    <string name="placeholder_no_rooms_desc">Cree su primera sala para empezar.</string>
    <string name="placeholder_no_rooms_visitor">Aún no hay salas disponibles aquí</string>
    <string name="placeholder_no_rooms_visitor_desc">Las salas compartidas aparecerán aquí.</string>
    <string name="placeholder_empty_archive_desc">Archive las salas que no utilice y las recupere en cualquier momento en su DocSpace, o elimínelas de forma permanente. Las salas archivadas aparecerán aquí.</string>
    <string name="placeholder_empty_archive_visitor_desc">Las salas que se han archivado aparecerán aquí.</string>
    <string name="placeholder_empty_templates_folder_desc">Cree una plantilla a partir de una sala en la sección Salas.</string>
    <string name="placeholder_empty_from_template">No se han encontrado plantillas</string>
    <string name="placeholder_empty_from_template_desc">Cree su primera plantilla de sala y, a continuación, podrá crear nuevas salas basadas en ella.</string>
    <string name="placeholder_empty_recent_via_link_desc">Vea aquí los archivos abiertos recientemente que se han compartido con usted a través de enlaces externos.</string>
    <string name="operation_cancel_message">Operación cancelada</string>
    <string name="cloud_vpn_warning">Para disfrutar de la mejor experiencia, intente desactivar la VPN. Es posible que algunas funciones del servidor no funcionen correctamente.</string>
    <string name="room_placeholder_public_room_creator_title">Bienvenido/a a la Sala pública</string>
    <string name="room_placeholder_public_room_creator_subtitle">Cree o cargue nuevos archivos o carpetas para comenzar.</string>
    <string name="room_placeholder_empty_viewer_title">La sala está vacía</string>
    <string name="room_placeholder_empty_viewer_subtitle">Los archivos y carpetas creados o subidos por los administradores aparecerán aquí.</string>
    <string name="room_placeholder_form_room_creator_subtitle">Cargue un formulario PDF listo para empezar.</string>
    <string name="room_placeholder_form_room_viewer_subtitle">Los formularios PDF cargados por los administradores aparecerán aquí.</string>
    <string name="room_placeholder_vdr_room_creator_title">Bienvenido/a a la Sala de datos virtuales</string>
    <string name="room_placeholder_creator_subtitle">Cree o cargue nuevos archivos para comenzar.</string>
    <string name="room_placeholder_collab_room_creator_title">Bienvenido/a a la Sala de colaboración</string>
    <string name="room_placeholder_custom_room_creator_title">Bienvenido/a a la Sala personalizada</string>

    <!-- Module: libgcells - 18 strings -->
    <string name="cells_sheet_protect_locked_cells">Seleccionar celdas bloqueadas</string>
    <string name="cells_sheet_protect_unlocked_cells">Seleccionar celdas desbloqueadas</string>
    <string name="cells_sheet_protect_format_cells">Formatear celdas</string>
    <string name="cells_sheet_protect_format_columns">Formatear columnas</string>
    <string name="cells_sheet_protect_format_rows">Formatear filas</string>
    <string name="cells_sheet_protect_insert_columns">Insertar columnas</string>
    <string name="cells_sheet_protect_insert_rows">Insertar filas</string>
    <string name="cells_sheet_protect_insert_hyperlink">Insertar enlace</string>
    <string name="cells_sheet_protect_delete_columns">Eliminar columnas</string>
    <string name="cells_sheet_protect_delete_rows">Eliminar filas</string>
    <string name="cells_sheet_protect_sort">Ordenar</string>
    <string name="cells_sheet_protect_use_autofilter">Usar filtro automático</string>
    <string name="cells_sheet_protect_use_pivot">Utilizar tabla dinámica y gráfico dinámico</string>
    <string name="cells_sheet_protect_edit_objects">Editar objetos</string>
    <string name="cells_sheet_protect_edit_scenarios">Editar escenarios</string>
    <string name="cells_sheet_protect_desc">Evite cambios no deseados por parte de otras personas limitando su capacidad para editar.</string>
    <string name="cells_sheet_protect_options_desc">Permitir a todos los usuarios de esta hoja</string>
    <string name="cells_workbook_protect_desc">Para evitar que otros usuarios vean hojas de cálculo ocultas, añadan, muevan, eliminen u oculten hojas de cálculo y cambien el nombre de las hojas de cálculo, puede proteger la estructura de su libro de trabajo con una contraseña.</string>

    <!-- Module: libgdocs - 22 strings -->
    <string name="review_track_changes_on_me">Activado para mí</string>
    <string name="review_track_changes_off_me">Desactivado para mí</string>
    <string name="review_track_changes_on_everyone">Activado para mí y para todos</string>
    <string name="review_track_changes_off_everyone">Desactivado para mí y para todos</string>
    <string name="review_track_changes_on_hint">El documento se abre con el modo de seguimiento de cambios activado</string>
    <string name="review_track_changes_dialog_title">¿Habilitar el seguimiento de cambios para todos?</string>
    <string name="review_track_changes_dialog_text">La función Seguimiento de cambios se activará para todos los usuarios con acceso completo. La próxima vez que alguien abra el documento, la función Seguimiento de cambios permanecerá activada.</string>
    <string name="review_track_changes_dialog_enable">Habilitar</string>
    <string name="review_accept_change">Aceptar cambio</string>
    <string name="review_reject_change">Rechazar cambio</string>
    <string name="word_counter">Contador de palabras</string>
    <string name="docs_line_numbers_title">Números de línea</string>
    <string name="docs_line_numbers_options">Opciones</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_none">Ninguno</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_continuous">Continuo</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_each_page">Reiniciar cada página</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_each_section">Reiniciar cada sección</string>
    <string name="docs_line_numbers_from_text">Desde texto</string>
    <string name="docs_line_numbers_count_by">Contar por</string>
    <string name="docs_line_numbers_suppress">Ocultar números de línea</string>
    <string name="docs_toc_delete">Eliminar tabla de contenido</string>
    <plurals name="word_counter_words">
        <item quantity="one">%d palabra</item>
                <item quantity="other">%d palabras</item>
    </plurals>

    <!-- Module: libgeditors - 136 strings -->
    <string name="error_protection_sheet">La hoja está protegida, los cambios están bloqueados. Desbloquee la hoja para editarla.</string>
    <string name="error_formula_argument">Se ha encontrado un error en la fórmula introducida. Número de argumentos no válido.</string>
    <string name="error_form_field_format">El valor introducido no coincide con el formato del campo.</string>
    <string name="error_unknown">Error desconocido.</string>
    <string name="error_code">Código de error: %1$d</string>
    <string name="error_convertation_timeout">Se ha superado el tiempo de espera de la conversión.</string>
    <string name="error_convertation_open">Se ha producido un error al abrir el archivo</string>
    <string name="error_convertation_save">Se ha producido un error al guardar el archivo</string>
    <string name="error_download">Descarga fallida.</string>
    <string name="error_upload_image_size">Se ha superado el límite máximo de tamaño de imagen.</string>
    <string name="error_upload_image_ext">Formato de imagen desconocido.</string>
    <string name="error_upload_image_file_count">No hay imágenes cargadas.</string>
    <string name="error_paste_in_merge_area">No se puede cambiar parte de una celda combinada</string>
    <string name="error_wrong_brackets_count">Se ha encontrado un error en la fórmula introducida.\nRecuento incorrecto de paréntesis.</string>
    <string name="error_wrong_operator">Error en la fórmula introducida. Se ha utilizado un operador incorrecto.\nCorrija el error o cancele la edición de la fórmula.</string>
    <string name="error_count_arg_exceed">Se ha encontrado un error en la fórmula introducida.\nSe ha superado el número de argumentos.</string>
    <string name="error_formula_name">Se ha encontrado un error en la fórmula introducida.\nNombre de fórmula incorrecto.</string>
    <string name="error_formula_parsing">Error interno durante el análisis de la fórmula.</string>
    <string name="error_args_range">Se ha encontrado un error en la fórmula introducida.\nRango de argumentos incorrecto.</string>
    <string name="error_operand_expected">La sintaxis de la función introducida no es correcta. Compruebe si falta alguno de los paréntesis - \'(\' o \')\'.</string>
    <string name="error_frml_wrong_references">La función hace referencia a una hoja que no existe.\nCompruebe los datos y vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="error_unexpected_guid">Error externo.\nGuid inesperado. Póngase en contacto con el servicio de soporte técnico.</string>
    <string name="error_database_connection">Error externo.\nError de conexión con la base de datos. Póngase en contacto con el servicio de soporte técnico.</string>
    <string name="error_file_request">Error externo.\nSolicitud de archivo. Póngase en contacto con el servicio de soporte técnico.</string>
    <string name="error_file_vkey">Error externo.\nClave de seguridad incorrecta. Póngase en contacto con el servicio de soporte técnico.</string>
    <string name="error_stock_chart">Orden incorrecto de las filas. Para crear un gráfico de cotizaciones, coloque los datos en la hoja en el siguiente orden:\nprecio de apertura, precio máximo, precio mínimo, precio de cierre.</string>
    <string name="error_max_data_series">¡ERROR! El número máximo de series de datos por gráfico es 255.</string>
    <string name="error_combo_series">Para crear un gráfico combinado, seleccione al menos dos series de datos.</string>
    <string name="error_data_range">Rango de datos incorrecto.</string>
    <string name="error_max_points">El número máximo de puntos en serie por gráfico es 4096.</string>
    <string name="error_token">El token de seguridad del documento no está correctamente formado.\nPóngase en contacto con el administrador del Servidor de documentos.</string>
    <string name="error_token_expire">El token de seguridad del documento ha expirado. Póngase en contacto con el administrador del Servidor de documentos.</string>
    <string name="error_users_exceed">Se ha superado el número máximo de usuarios</string>
    <string name="error_move_range">No se puede cambiar una parte de una celda combinada</string>
    <string name="error_bad_image_url">La URL de la imagen es incorrecta</string>
    <string name="error_viewer_disconnect">Se ha perdido la conexión. Aún puede ver el documento, pero no podrá descargarlo ni imprimirlo hasta que se restablezca la conexión y se vuelva a cargar la página.</string>
    <string name="error_file_pass_protect">El archivo está protegido con contraseña y no se puede abrir.</string>
    <string name="error_auto_filter_data_range">No se ha podido realizar la operación en el rango de celdas seleccionado.\nSeleccione un rango de datos uniforme dentro o fuera de la tabla e inténtelo de nuevo.</string>
    <string name="error_auto_filter_change_format_table">La operación no se ha podido realizar en las celdas seleccionadas, ya que no se puede mover una parte de la tabla.\nSeleccione otro rango de datos para que se desplace toda la tabla e inténtelo de nuevo.</string>
    <string name="error_auto_filter_change">La operación no está permitida, ya que intenta desplazar celdas en una tabla de la hoja de cálculo.</string>
    <string name="error_auto_filter_hidden_range">La operación no se puede realizar porque el área contiene celdas filtradas.\nDesoculte los elementos filtrados e inténtelo de nuevo.</string>
    <string name="error_fill_range">No se ha podido rellenar el rango de celdas seleccionado.\nTodas las celdas combinadas deben tener el mismo tamaño.</string>
    <string name="error_user_drop">No se puede acceder al archivo en este momento.</string>
    <string name="error_invalid_ref">Introduzca un nombre correcto para la selección o una referencia válida a la que ir.</string>
    <string name="error_create_def_name">Los rangos existentes no se pueden editar y los nuevos no se pueden crear por el momento, ya que algunos de ellos se están editando.</string>
    <string name="error_paste_max_range">El área de copiar y pegar no coincide. Seleccione un área del mismo tamaño o haga clic en la primera celda de una fila para pegar las celdas copiadas.</string>
    <string name="error_locked_all">La operación no se ha podido realizar porque la hoja ha sido bloqueada por otro usuario.</string>
    <string name="error_connect_to_server">No se ha podido guardar el documento. Compruebe la configuración de la conexión o póngase en contacto con su administrador.\nAl hacer clic en el botón OK, se le pedirá que descargue el documento.</string>
    <string name="error_locked_worksheet_rename">La hoja no se puede renombrar en este momento, ya que otro usuario la está renombrando</string>
    <string name="error_open_warning">La longitud de una de las fórmulas del archivo superaba\nel número permitido de caracteres y se eliminó.</string>
    <string name="error_copy_multiselect_area">Este comando no se puede utilizar con selecciones múltiples.\nSeleccione un único rango e inténtelo de nuevo.</string>
    <string name="error_print_max_pages_count">Desafortunadamente, no es posible imprimir más de 1500 páginas a la vez en la versión actual del programa.\nEsta restricción se eliminará en próximas versiones.</string>
    <string name="error_session_absolute">La sesión de edición del documento ha expirado. Vuelva a cargar la página.</string>
    <string name="error_session_idle">El documento no se ha editado desde hace bastante tiempo. Vuelva a cargar la página.</string>
    <string name="error_session_token">La conexión con el servidor se ha interrumpido. Vuelva a cargar la página.</string>
    <string name="error_access_deny">Está intentando realizar una acción para la que no tiene derechos.\nPóngase en contacto con el administrador del Servidor de documentos.</string>
    <string name="error_locked_cell_pivot">No se pueden modificar los datos dentro de una tabla dinámica.</string>
    <string name="error_labeled_columns_pivot">Para crear un informe de tabla dinámica, debe utilizar datos organizados en forma de lista con columnas etiquetadas.</string>
    <string name="error_pivot_overlap">Un informe de tabla dinámica no puede superponerse a una tabla.</string>
    <string name="error_force_save">Se ha producido un error al guardar el archivo. Utilice la opción «Descargar como» para guardar el archivo en el disco duro de su ordenador o vuelva a intentarlo más tarde.</string>
    <string name="error_submit">Envío fallido.</string>
    <string name="error_data_encrypted">Se han recibido cambios cifrados, no se pueden descifrar.</string>
    <string name="error_editing_downloadas">Se ha producido un error al trabajar con el documento.\nUtilice la opción «Descargar como...» para guardar la copia de seguridad del archivo en el disco duro de su ordenador.</string>
    <string name="error_change_array">No se puede cambiar parte de una matriz.</string>
    <string name="error_multi_cell_formula">Las fórmulas de matriz multicelular no están permitidas en las tablas.</string>
    <string name="error_email_client">No se ha encontrado ningún cliente de correo electrónico</string>
    <string name="error_no_data_to_parse">No se han seleccionado datos para analizar.</string>
    <string name="error_cannot_ungroup">No se puede desagrupar. Para iniciar un esquema, seleccione las filas o columnas detalladas y agrúpelas.</string>
    <string name="error_frml_max_text_length">Los valores de texto en las fórmulas están limitados a 255 caracteres. Utilice la función CONCATENAR o el operador de concatenación (&amp;)</string>
    <string name="error_frml_max_reference">No puede introducir esta fórmula porque tiene demasiados valores, \nreferencias de celda y/o nombres.</string>
    <string name="error_data_validate">El valor que ha introducido no es válido.\nUn usuario ha restringido los valores que se pueden introducir en esta celda.</string>
    <string name="error_update_version_on_disconnect">Se ha restablecido la conexión y se ha cambiado la versión del archivo.\nAntes de continuar trabajando, debe descargar el archivo o copiar su contenido para asegurarse de que no se pierda nada y, a continuación, volver a cargar esta página.</string>
    <string name="error_ft_change_table_range">No se ha podido completar la operación para el rango de celdas seleccionado.\nSeleccione un rango de modo que la primera fila de la tabla se encuentre en la misma fila y la tabla resultante se superponga a la actual.</string>
    <string name="error_ft_range_included_other_tables">No se ha podido completar la operación para el rango de celdas seleccionado.\nSeleccione un rango que no incluya otras tablas.</string>
    <string name="error_paste_slicer">Los segmentadores de tablas no se pueden copiar de un libro de trabajo a otro.</string>
    <string name="error_no_duplicates">No se han encontrado valores duplicados.</string>
    <string name="error_frml_max_length">No se puede añadir esta fórmula, ya que su longitud supera el número de caracteres permitido.\nEdítela y vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="error_move_slicer">Los segmentadores de tabla no se pueden copiar de un libro de trabajo a otro.\nVuelva a intentarlo seleccionando toda la tabla y los segmentadores.</string>
    <string name="error_edit_view">La vista de hoja existente no se puede editar y las nuevas no se pueden crear por el momento, ya que algunas de ellas se están editando.</string>
    <string name="error_change_filtered_range">Esto cambiará un rango filtrado en su hoja de cálculo.\nPara completar esta tarea, elimine los filtros automáticos.</string>
    <string name="error_set_password">No se ha podido establecer la contraseña.</string>
    <string name="error_empty_toc">Comience a crear una tabla de contenido aplicando un estilo de encabezado de la galería Estilos al texto seleccionado.</string>
    <string name="error_no_toc">No hay ninguna tabla de contenido que actualizar. Puede insertar una desde la pestaña Referencias.</string>
    <string name="error_secondary_axis">El tipo de gráfico seleccionado requiere el eje secundario que utiliza un gráfico existente. Seleccione otro tipo de gráfico.</string>
    <string name="error_pivot_group">No se puede agrupar esa selección.</string>
    <string name="error_paste_multi_select">Esta acción no se puede realizar en una selección de varios rangos.\nSeleccione un solo rango e inténtelo de nuevo.</string>
    <string name="error_pivot_without_underlying">El informe de tabla dinámica se guardó sin los datos subyacentes.\nUtilice el botón «Actualizar» para actualizar el informe.</string>
    <string name="error_change_on_protected_sheet">La celda o el gráfico que está intentando cambiar se encuentra en una hoja protegida.\nPara realizar un cambio, desproteja la hoja. Es posible que se le solicite introducir una contraseña.</string>
    <string name="error_single_column_or_row">La referencia de ubicación no es válida porque las celdas no están todas en la misma columna o fila.\nSeleccione celdas que estén todas en una sola columna o fila.</string>
    <string name="error_location_or_data_range">La referencia para la ubicación o el rango de datos no es válida.</string>
    <string name="error_password_is_not_correct">La contraseña que ha introducido no es correcta.\nCompruebe que la tecla BLOQ MAYÚS no está activada y asegúrese de utilizar las mayúsculas correctamente.</string>
    <string name="error_upload_doc_size">Se ha superado el límite máximo de tamaño del documento.</string>
    <string name="error_upload_doc_ext">Formato de documento desconocido.</string>
    <string name="error_upload_doc_file_count">No se han cargado documentos.</string>
    <string name="error_delete_column_contains_locked_cell">Está intentando eliminar una columna que contiene una celda bloqueada. Las celdas bloqueadas no se pueden eliminar mientras la hoja de cálculo esté protegida.\nPara eliminar una celda bloqueada, desproteja la hoja. Es posible que se le solicite introducir una contraseña.</string>
    <string name="error_delete_row_contains_locked_cell">Está intentando eliminar una fila que contiene una celda bloqueada. Las celdas bloqueadas no se pueden eliminar mientras la hoja de cálculo esté protegida.\nPara eliminar una celda bloqueada, desproteja la hoja. Es posible que se le solicite introducir una contraseña.</string>
    <string name="error_loading_font">Las fuentes no se han cargado.\nPóngase en contacto con el administrador del Servidor de documentos.</string>
    <string name="error_fill_all_rows_warning">La fórmula solo ha rellenado las primeras %1$d filas por motivos de ahorro de memoria. Las demás filas de esta hoja no contienen datos.</string>
    <string name="error_cannot_use_command_protected_sheet">No puede utilizar este comando en una hoja protegida. Para utilizar este comando, desproteja la hoja.\nEs posible que se le solicite introducir una contraseña.</string>
    <string name="error_direct_url">Verifique el enlace al documento.\nEste enlace debe ser un enlace directo al archivo para su descarga.</string>
    <string name="error_inconsistent_ext">Se ha producido un error al abrir el archivo.\nEl contenido del archivo no coincide con la extensión del archivo.</string>
    <string name="collaboration_track_changes">Seguimiento de cambios</string>
    <string name="collaboration_display_mode">Modo de visualización</string>
    <string name="context_protection_header_protect">Proteger</string>
    <string name="context_protection_protect_workbook">Proteger libro de trabajo</string>
    <string name="context_protection_protect_sheet">Proteger hoja</string>
    <string name="context_protection_unprotect_workbook">Desproteger libro de trabajo</string>
    <string name="context_protection_unprotect_sheet">Desproteger hoja</string>
    <string name="context_protection_locked_cell">Celda bloqueada</string>
    <string name="context_protection_hidden_formulas">Fórmulas ocultas</string>
    <string name="context_protection_shape_locked">Forma bloqueada</string>
    <string name="context_protection_lock_text">Bloquear texto</string>
    <string name="context_protection_turn_off_failed">Error al desactivar la protección</string>
    <string name="ai_tooltip_start_message">Edite, analice y cree contenido con facilidad. Para empezar, conecte un modelo.</string>
    <string name="dialog_search_select_whole_words">Palabras completas</string>
    <string name="popup_edit_table">Editar tabla</string>
    <string name="popup_edit_text">Editar texto</string>
    <string name="ai_tooltip_settings_title">Configuración de IA</string>
    <string name="ai_tooltip_settings_message">Aquí puede ajustar la configuración o añadir nuevos modelos de IA en cualquier momento.</string>
    <string name="ai_tooltip_action_text">Entendido</string>
    <string name="ai_hide_title">Asistente de IA</string>
    <string name="settings_delete_shape">Eliminar forma</string>
    <string name="settings_delete_link">Eliminar enlace</string>
    <string name="settings_delete_chart">Eliminar gráfico</string>
    <string name="settings_delete">Eliminar</string>
    <string name="comment_add_label">Comente o mencione con + o @</string>
    <string name="charts_group_recommended">Recomendado</string>
    <string name="charts_group_column">Columna</string>
    <string name="charts_group_line">Línea</string>
    <string name="charts_group_pie">Gráfico circular</string>
    <string name="charts_group_bar">Barra</string>
    <string name="charts_group_area">Área</string>
    <string name="charts_group_stock">Cotizaciones</string>
    <string name="charts_group_scatter">XY (Dispersión)</string>
    <string name="charts_group_radar">Radar</string>
    <string name="charts_group_combo">Combinación</string>
</resources>
