<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Missing translations for language: fr -->

    <!-- Module: appmanager - 37 strings -->
    <string name="placeholder_empty_folder">Aucun fichier ici pour le moment</string>
    <string name="placeholder_empty_folder_common">Aucun document ici pour le moment</string>
    <string name="placeholder_empty_folder_desc_creator">Créez ou téléchargez de nouveaux fichiers</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder">Aucun formulaire ici pour le moment</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder_viewer">Aucun formulaire dans ce dossier pour le moment</string>
    <string name="placeholder_empty_form_done">Aucun formulaire terminé pour le moment</string>
    <string name="placeholder_empty_form_subfolder">Aucun fichier dans ce dossier pour le moment</string>
    <string name="placeholder_empty_form_in_progress">Rien ici pour le moment</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder_desc">Télécharger un formulaire PDF prêt</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder_viewer_desc">Les formulaires téléchargés par les administrateurs apparaîtront ici.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_done_desc">Cette section affichera tous les formulaires terminés.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_done_folder_desc">Vous trouverez ici les formulaires qui ont été entièrement remplis par d'autres utilisateurs.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_in_progress_desc">Cette section affichera les formulaires en cours.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_in_progress_folder_desc">Vous trouverez ici les formulaires en cours, c'est-à-dire les formulaires que les utilisateurs ont commencé à remplir mais n'ont pas terminés.</string>
    <string name="placeholder_empty_trash">Aucun élément ici pour le moment</string>
    <string name="placeholder_empty_trash_desc">Les fichiers et dossiers supprimés vont dans la corbeille, où vous pouvez les restaurer ou les supprimer définitivement. Les éléments sont automatiquement supprimés après 30 jours et ne peuvent plus être récupérés une fois retirés de la corbeille.</string>
    <string name="placeholder_no_rooms_desc">Créez votre première salle pour commencer.</string>
    <string name="placeholder_no_rooms_visitor">Il n'y a aucune salle ici pour le moment</string>
    <string name="placeholder_no_rooms_visitor_desc">Les salles partagées apparaîtront ici.</string>
    <string name="placeholder_empty_archive_desc">Archivez les salles inutilisées et restaurez-les à tout moment dans votre DocSpace, ou supprimez-les définitivement. Les salles archivées apparaîtront ici.</string>
    <string name="placeholder_empty_archive_visitor_desc">Les salles qui ont été archivées apparaîtront ici.</string>
    <string name="placeholder_empty_templates_folder_desc">Créer un modèle à partir d'une salle dans la section Salles.</string>
    <string name="placeholder_empty_from_template">Aucun modèle trouvé</string>
    <string name="placeholder_empty_from_template_desc">Créez votre premier modèle de salle et vous pourrez ensuite créer de nouvelles salles basées sur celui-ci.</string>
    <string name="placeholder_empty_recent_via_link_desc">Consultez ici les fichiers récemment ouverts partagés avec vous via des liens externes.</string>
    <string name="operation_cancel_message">Opération annulée</string>
    <string name="cloud_vpn_warning">Pour une meilleure expérience, essayez de désactiver le VPN. Certaines fonctionnalités du serveur peuvent ne pas fonctionner correctement.</string>
    <string name="room_placeholder_public_room_creator_title">Bienvenue dans la salle publique</string>
    <string name="room_placeholder_public_room_creator_subtitle">Créez ou téléchargez de nouveaux fichiers ou dossiers pour commencer.</string>
    <string name="room_placeholder_empty_viewer_title">La salle est vide</string>
    <string name="room_placeholder_empty_viewer_subtitle">Les fichiers et dossiers créés ou téléchargés par les administrateurs apparaîtront ici.</string>
    <string name="room_placeholder_form_room_creator_subtitle">Téléchargez un formulaire PDF prêt pour commencer.</string>
    <string name="room_placeholder_form_room_viewer_subtitle">Les formulaires PDF téléchargés par les administrateurs apparaîtront ici.</string>
    <string name="room_placeholder_vdr_room_creator_title">Bienvenue dans la salle de données virtuelle</string>
    <string name="room_placeholder_creator_subtitle">Créez ou téléchargez de nouveaux fichiers pour commencer.</string>
    <string name="room_placeholder_collab_room_creator_title">Bienvenue dans la salle de collaboration</string>
    <string name="room_placeholder_custom_room_creator_title">Bienvenue dans la salle personnalisée</string>

    <!-- Module: libgcells - 18 strings -->
    <string name="cells_sheet_protect_locked_cells">Sélectionner les cellules verrouillées</string>
    <string name="cells_sheet_protect_unlocked_cells">Sélectionner les cellules déverrouillées</string>
    <string name="cells_sheet_protect_format_cells">Formater les cellules</string>
    <string name="cells_sheet_protect_format_columns">Formater les colonnes</string>
    <string name="cells_sheet_protect_format_rows">Formater les lignes</string>
    <string name="cells_sheet_protect_insert_columns">Insérer des colonness</string>
    <string name="cells_sheet_protect_insert_rows">Insérer des lignes</string>
    <string name="cells_sheet_protect_insert_hyperlink">Insérer un lien hypertexte</string>
    <string name="cells_sheet_protect_delete_columns">Supprimer des colonnes</string>
    <string name="cells_sheet_protect_delete_rows">Supprimer des lignes</string>
    <string name="cells_sheet_protect_sort">Trier</string>
    <string name="cells_sheet_protect_use_autofilter">Utiliser le filtre automatique</string>
    <string name="cells_sheet_protect_use_pivot">Utiliser les tableaux croisés dynamiques et graphiques croisés dynamiques</string>
    <string name="cells_sheet_protect_edit_objects">Modifier les objets</string>
    <string name="cells_sheet_protect_edit_scenarios">Modifier les scénarios</string>
    <string name="cells_sheet_protect_desc">Empêchez les modifications indésirables en limitant la possibilité de modifier.</string>
    <string name="cells_sheet_protect_options_desc">Autoriser tous les utilisateurs de cette feuille à</string>
    <string name="cells_workbook_protect_desc">Pour empêcher d'autres utilisateurs d'afficher les feuilles masquées, d'ajouter, déplacer, supprimer ou masquer des feuilles et de renommer des feuilles, vous pouvez protéger la structure de votre classeur avec un mot de passe.</string>

    <!-- Module: libgdocs - 22 strings -->
    <string name="review_track_changes_on_me">ACTIVÉ pour moi</string>
    <string name="review_track_changes_off_me">DÉSACTIVÉ pour moi</string>
    <string name="review_track_changes_on_everyone">ACTIVÉ pour moi et tous</string>
    <string name="review_track_changes_off_everyone">DÉSACTIVÉ pour moi et tous</string>
    <string name="review_track_changes_on_hint">Le document est ouvert avec le mode Suivi des modifications activé</string>
    <string name="review_track_changes_dialog_title">Activer le suivi des modifications pour tous ?</string>
    <string name="review_track_changes_dialog_text">Le suivi des modifications sera activé pour tous les utilisateurs disposant d'un accès complet. La prochaine fois que quelqu'un ouvrira le document, le suivi des modifications restera activé.</string>
    <string name="review_track_changes_dialog_enable">Qctiver</string>
    <string name="review_accept_change">Accepter la modification</string>
    <string name="review_reject_change">Rejeter la modification</string>
    <string name="word_counter">Compteur de mots</string>
    <string name="docs_line_numbers_title">Numéros de ligne</string>
    <string name="docs_line_numbers_options">Options</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_none">Aucun</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_continuous">Continu</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_each_page">Restart each page</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_each_section">Recommencer à chaque page</string>
    <string name="docs_line_numbers_from_text">Depuis le texte</string>
    <string name="docs_line_numbers_count_by">Compter par</string>
    <string name="docs_line_numbers_suppress">Supprimer les numéros de ligne</string>
    <string name="docs_toc_delete">Supprimer la table des matières</string>
    <plurals name="word_counter_words">
        <item quantity="one">%d mot</item>
                <item quantity="other">%d mots</item>
    </plurals>

    <!-- Module: libgeditors - 136 strings -->
    <string name="error_protection_sheet">La feuille est protégée, les modifications sont bloquées. Déverrouillez la feuille pour la modifier.</string>
    <string name="error_formula_argument">Erreur trouvée dans la formule saisie. Nombre d'arguments non valide.</string>
    <string name="error_form_field_format">La valeur saisie ne correspond pas au format du champ.</string>
    <string name="error_unknown">Erreur inconnue.</string>
    <string name="error_code">Code d'erreur : %1$d</string>
    <string name="error_convertation_timeout">Délai de conversion dépassé.</string>
    <string name="error_convertation_open">Une erreur s'est produite lors de l'ouverture du fichier</string>
    <string name="error_convertation_save">Une erreur s'est produite lors de l'enregistrement du fichier</string>
    <string name="error_download">Échec du téléchargement.</string>
    <string name="error_upload_image_size">Limite de taille d'image maximale dépassée.</string>
    <string name="error_upload_image_ext">Format d'image inconnu.</string>
    <string name="error_upload_image_file_count">Aucune image téléchargée.</string>
    <string name="error_paste_in_merge_area">Impossible de modifier une partie d'une cellule fusionnée</string>
    <string name="error_wrong_brackets_count">Erreur trouvée dans la formule saisie.\nNombre de parenthèses incorrect.</string>
    <string name="error_wrong_operator">Erreur dans la formule saisie. Mauvais opérateur utilisé.\nVeuillez corriger l'erreur ou annuler la modification de la formule.</string>
    <string name="error_count_arg_exceed">Erreur trouvée dans la formule saisie.\nNombre d'arguments dépassé.</string>
    <string name="error_formula_name">Erreur trouvée dans la formule saisie.\nNom de formule incorrect.</string>
    <string name="error_formula_parsing">Erreur interne lors de l'analyse de la formule.</string>
    <string name="error_args_range">Erreur trouvée dans la formule saisie.\nPlage d'arguments incorrecte.</string>
    <string name="error_operand_expected">La syntaxe de la fonction saisie n'est pas correcte. Veuillez vérifier s'il vous manque une parenthèse - '(' ou ')'.</string>
    <string name="error_frml_wrong_references">La fonction fait référence à une feuille qui n'existe pas.\nVeuillez vérifier les données et réessayer.</string>
    <string name="error_unexpected_guid">Erreur externe.\nGuid inattendu. Veuillez contacter le support.</string>
    <string name="error_database_connection">Erreur externe.\nErreur de connexion à la base de données. Veuillez contacter le support.</string>
    <string name="error_file_request">Erreur externe.\nRequête de fichier. Veuillez contacter le support.</string>
    <string name="error_file_vkey">Erreur externe.\nClé de sécurité incorrecte. Veuillez contacter le support.</string>
    <string name="error_stock_chart">Ordre des lignes incorrect. Pour créer un graphique boursier, placez les données sur la feuille dans l'ordre suivant :\nprix d'ouverture, prix max, prix min, prix de clôture.</string>
    <string name="error_max_data_series">ERREUR ! Le nombre maximum de séries de données par graphique est de 255.</string>
    <string name="error_combo_series">Pour créer un graphique combiné, sélectionnez au moins deux séries de données.</string>
    <string name="error_data_range">Plage de données incorrecte.</string>
    <string name="error_max_points">Le nombre maximum de points dans les séries par graphique est de 4096.</string>
    <string name="error_token">Le jeton de sécurité du document n'est pas correctement formé.\nVeuillez contacter votre administrateur Document Server.</string>
    <string name="error_token_expire">Le jeton de sécurité du document a expiré.\nVeuillez contacter votre administrateur Document Server.</string>
    <string name="error_users_exceed">Nombre d'utilisateurs dépassé</string>
    <string name="error_move_range">Impossible de modifier une partie d'une cellule fusionnée</string>
    <string name="error_bad_image_url">L'URL de l'image est incorrecte</string>
    <string name="error_viewer_disconnect">La connexion est perdue. Vous pouvez toujours consulter le document,\nmais vous ne pourrez pas le télécharger ni l'imprimer tant que la connexion ne sera pas rétablie et la page rechargée.</string>
    <string name="error_file_pass_protect">Le fichier est protégé par mot de passe et ne peut pas être ouvert.</string>
    <string name="error_auto_filter_data_range">L'opération n'a pas pu être effectuée pour la plage de cellules sélectionnée.\nSélectionnez une plage de données uniforme à l'intérieur ou à l'extérieur du tableau et réessayez.</string>
    <string name="error_auto_filter_change_format_table">L'opération n'a pas pu être effectuée pour les cellules sélectionnées car vous ne pouvez pas déplacer une partie du tableau.\nSélectionnez une autre plage de données afin que l'ensemble du tableau soit déplacé et réessayez.</string>
    <string name="error_auto_filter_change">L'opération n'est pas autorisée car elle tente de déplacer des cellules dans un tableau de votre feuille de calcul.</string>
    <string name="error_auto_filter_hidden_range">L'opération ne peut pas être effectuée car la zone contient des cellules filtrées.\nVeuillez afficher les éléments filtrés et réessayer.</string>
    <string name="error_fill_range">Impossible de remplir la plage de cellules sélectionnée.\nToutes les cellules fusionnées doivent avoir la même taille.</string>
    <string name="error_user_drop">Le fichier n'est pas accessible pour le moment.</string>
    <string name="error_invalid_ref">Entrez un nom correct pour la sélection ou une référence valide.</string>
    <string name="error_create_def_name">Les plages nommées existantes ne peuvent pas être modifiées et les nouvelles ne peuvent pas être créées\npour le moment car certaines d'entre elles sont en cours de modification.</string>
    <string name="error_paste_max_range">La zone de copie et de collage ne correspond pas. Veuillez sélectionner une zone de même taille ou cliquer sur la première cellule d'une ligne pour coller les cellules copiées.</string>
    <string name="error_locked_all">L'opération n'a pas pu être effectuée car la feuille a été verrouillée par un autre utilisateur.</string>
    <string name="error_connect_to_server">Le document n'a pas pu être enregistré. Veuillez vérifier les paramètres de connexion ou contacter votre administrateur.\nLorsque vous cliquerez sur le bouton « OK », vous serez invité à télécharger le document.</string>
    <string name="error_locked_worksheet_rename">La feuille ne peut pas être renommée pour le moment car elle est en cours de renommage par un autre utilisateur</string>
    <string name="error_open_warning">La longueur de l'une des formules du fichier a dépassé\nle nombre de caractères autorisé et elle a été supprimée.</string>
    <string name="error_copy_multiselect_area">Cette commande ne peut pas être utilisée avec plusieurs sélections.\nSélectionnez une seule plage et réessayez.</string>
    <string name="error_print_max_pages_count">Malheureusement, il n'est pas possible d'imprimer plus de 1500 pages à la fois dans la version actuelle du programme.\nCette restriction sera éliminée dans les prochaines versions.</string>
    <string name="error_session_absolute">La session de modification du document a expiré. Veuillez recharger la page.</string>
    <string name="error_session_idle">Le document n'a pas été modifié depuis assez longtemps. Veuillez recharger la page.</string>
    <string name="error_session_token">La connexion au serveur a été interrompue. Veuillez recharger la page.</string>
    <string name="error_access_deny">Vous tentez d'effectuer une action pour laquelle vous n'avez pas les droits.\nVeuillez contacter votre administrateur Document Server.</string>
    <string name="error_locked_cell_pivot">Vous ne pouvez pas modifier les données à l'intérieur d'un tableau croisé dynamique.</string>
    <string name="error_labeled_columns_pivot">Pour créer un rapport de tableau croisé dynamique, vous devez utiliser des données organisées sous forme de liste avec des colonnes étiquetées.</string>
    <string name="error_pivot_overlap">Un rapport de tableau croisé dynamique ne peut pas chevaucher un tableau.</string>
    <string name="error_force_save">Une erreur s'est produite lors de l'enregistrement du fichier. Veuillez utiliser l'option « Télécharger en tant que » pour enregistrer le fichier sur le disque dur de votre ordinateur ou réessayer plus tard.</string>
    <string name="error_submit">Échec de l'envoi.</string>
    <string name="error_data_encrypted">Des modifications chiffrées ont été reçues, elles ne peuvent pas être déchiffrées.</string>
    <string name="error_editing_downloadas">Une erreur s'est produite lors du travail avec le document.\nUtilisez l'option « Télécharger en tant que… » pour enregistrer une copie de sauvegarde du fichier sur le disque dur de votre ordinateur.</string>
    <string name="error_change_array">Vous ne pouvez pas modifier une partie d'un tableau.</string>
    <string name="error_multi_cell_formula">Les formules matricielles multicellules ne sont pas autorisées dans les tableaux.</string>
    <string name="error_email_client">Aucun e-mail n'a pu être trouvé</string>
    <string name="error_no_data_to_parse">Aucune donnée n'a été sélectionnée pour l'analyse.</string>
    <string name="error_cannot_ungroup">Impossible de dissocier. Pour commencer un plan, sélectionnez les lignes ou colonnes de détail et groupez-les.</string>
    <string name="error_frml_max_text_length">Les valeurs de texte dans les formules sont limitées à 255 caractères.\nUtilisez la fonction CONCATENATE ou l'opérateur de concaténation (&amp;)</string>
    <string name="error_frml_max_reference">Vous ne pouvez pas saisir cette formule car elle contient trop de valeurs,\nde références de cellules et/ou de noms.</string>
    <string name="error_data_validate">La valeur que vous avez saisie n'est pas valide.\nUn utilisateur a restreint les valeurs pouvant être saisies dans cette cellule.</string>
    <string name="error_update_version_on_disconnect">La connexion a été rétablie et la version du fichier a été modifiée.\nAvant de pouvoir continuer à travailler, vous devez télécharger le fichier ou copier son contenu pour vous assurer que rien n'est perdu, puis recharger cette page.</string>
    <string name="error_ft_change_table_range">L'opération n'a pas pu être effectuée pour la plage de cellules sélectionnée.\nSélectionnez une plage de sorte que la première ligne du tableau se trouve sur la même ligne et que le tableau résultant chevauche le tableau actuel.</string>
    <string name="error_ft_range_included_other_tables">L'opération n'a pas pu être effectuée pour la plage de cellules sélectionnée.\nSélectionnez une plage qui n'inclut pas d'autres tableaux.</string>
    <string name="error_paste_slicer">Les segments de tableau ne peuvent pas être copiés d'un classeur à un autre.</string>
    <string name="error_no_duplicates">Aucune valeur en double trouvée.</string>
    <string name="error_frml_max_length">Vous ne pouvez pas ajouter cette formule, car sa longueur dépasse le nombre de caractères autorisé.\nVeuillez la modifier et réessayer.</string>
    <string name="error_move_slicer">Les segments de tableau ne peuvent pas être copiés d'un classeur à un autre.\nRéessayez en sélectionnant l'ensemble du tableau et les segments.</string>
    <string name="error_edit_view">L'affichage des feuilles actuel ne peut pas être modifié et il n'est pas possible d'en créer de nouveaux pour le moment, car certains d'entre eux sont en cours de modification.</string>
    <string name="error_change_filtered_range">Cela modifiera une plage filtrée sur votre feuille de calcul.\nPour effectuer cette tâche, veuillez supprimer les filtres automatiques.</string>
    <string name="error_set_password">Impossible de définir le mot de passe.</string>
    <string name="error_empty_toc">Commencez à créer une table des matières en appliquant un style de titre de la galerie de styles au texte sélectionné.</string>
    <string name="error_no_toc">Il n'y a pas de table des matières à mettre à jour. Vous pouvez en insérer une depuis l'onglet Références.</string>
    <string name="error_secondary_axis">Le type de graphique sélectionné nécessite l'axe secondaire qu'un graphique existant utilise. Sélectionnez un autre type de graphique.</string>
    <string name="error_pivot_group">Impossible de grouper cette sélection.</string>
    <string name="error_paste_multi_select">Cette action ne peut pas être effectuée sur une sélection multiple.\nSélectionnez une seule plage et réessayez.</string>
    <string name="error_pivot_without_underlying">Le rapport de tableau croisé dynamique a été enregistré sans les données sous-jacentes.\nUtilisez le bouton « Actualiser » pour mettre à jour le rapport.</string>
    <string name="error_change_on_protected_sheet">La cellule ou le graphique que vous essayez de modifier se trouve sur une feuille protégée.\nPour effectuer une modification, déprotégez la feuille. Un mot de passe peut vous être demandé.</string>
    <string name="error_single_column_or_row">La référence d'emplacement n'est pas valide, car les cellules ne se trouvent pas toutes dans la même colonne ou ligne.\nSélectionnez des cellules qui se trouvent toutes dans une seule colonne ou ligne.</string>
    <string name="error_location_or_data_range">La référence de l'emplacement ou de la plage de données n'est pas valide.</string>
    <string name="error_password_is_not_correct">Le mot de passe que vous avez fourni n'est pas correct.\nVérifiez que la touche VERR MAJ est désactivée et assurez-vous d'utiliser la bonne casse.</string>
    <string name="error_upload_doc_size">Limite de taille de document maximale dépassée.</string>
    <string name="error_upload_doc_ext">Format de document inconnu.</string>
    <string name="error_upload_doc_file_count">Aucun document téléchargé.</string>
    <string name="error_delete_column_contains_locked_cell">Vous essayez de supprimer une colonne contenant une cellule verrouillée. Les cellules verrouillées ne peuvent pas être supprimées lorsque la feuille de calcul est protégée.\nPour supprimer une cellule verrouillée, déprotégez la feuille. Un mot de passe peut vous être demandé.</string>
    <string name="error_delete_row_contains_locked_cell">Vous essayez de supprimer une ligne contenant une cellule verrouillée. Les cellules verrouillées ne peuvent pas être supprimées lorsque la feuille de calcul est protégée.\nPour supprimer une cellule verrouillée, déprotégez la feuille. Un mot de passe peut vous être demandé.</string>
    <string name="error_loading_font">Les polices ne sont pas chargées.\nVeuillez contacter votre administrateur Document Server.</string>
    <string name="error_fill_all_rows_warning">La formule n'a rempli que les %1$d premières lignes pour des raisons d'économie de mémoire. Les autres lignes de cette feuille n'ont pas de données.</string>
    <string name="error_cannot_use_command_protected_sheet">Vous ne pouvez pas utiliser cette commande sur une feuille protégée. Pour utiliser cette commande, déprotégez la feuille.\nUn mot de passe peut vous être demandé.</string>
    <string name="error_direct_url">Veuillez vérifier le lien vers le document.\nCe lien doit être un lien direct vers le fichier pour le téléchargement.</string>
    <string name="error_inconsistent_ext">Une erreur s'est produite lors de l'ouverture du fichier.\nLe contenu du fichier ne correspond pas à l'extension du fichier.</string>
    <string name="collaboration_track_changes">Suivi des modifications</string>
    <string name="collaboration_display_mode">Mode d'affichage</string>
    <string name="context_protection_header_protect">Protéger</string>
    <string name="context_protection_protect_workbook">Protéger le classeur</string>
    <string name="context_protection_protect_sheet">Protéger la feuille</string>
    <string name="context_protection_unprotect_workbook">Déprotéger le classeur</string>
    <string name="context_protection_unprotect_sheet">Déprotéger la feuille</string>
    <string name="context_protection_locked_cell">Cellule verrouillée</string>
    <string name="context_protection_hidden_formulas">Formules masquées</string>
    <string name="context_protection_shape_locked">Forme verrouillée</string>
    <string name="context_protection_lock_text">Verrouiller le texte</string>
    <string name="context_protection_turn_off_failed">Échec de la désactivation de la protection</string>
    <string name="ai_tooltip_start_message">Modifiez, analysez et créez du contenu facilement. Pour commencer, connectez un modèle.</string>
    <string name="dialog_search_select_whole_words">Mots entiers</string>
    <string name="popup_edit_table">Modifier le tableau</string>
    <string name="popup_edit_text">Modifier le texte</string>
    <string name="ai_tooltip_settings_title">Paramètres IA</string>
    <string name="ai_tooltip_settings_message">Vous pouvez ajuster les paramètres ou ajouter de nouveaux modèles IA à tout moment.</string>
    <string name="ai_tooltip_action_text">Compris</string>
    <string name="ai_hide_title">Assistant IA</string>
    <string name="settings_delete_shape">Supprimer la forme</string>
    <string name="settings_delete_link">Supprimer le lien</string>
    <string name="settings_delete_chart">Supprimer le graphique</string>
    <string name="settings_delete">Supprimer</string>
    <string name="comment_add_label">Commenter ou mentionner avec + ou @</string>
    <string name="charts_group_recommended">Recommandé</string>
    <string name="charts_group_column">Histogramme</string>
    <string name="charts_group_line">Courbes</string>
    <string name="charts_group_pie">Secteurs</string>
    <string name="charts_group_bar">Barres</string>
    <string name="charts_group_area">Aires</string>
    <string name="charts_group_stock">Boursier</string>
    <string name="charts_group_scatter">XY (Nuages de points)</string>
    <string name="charts_group_radar">Radar</string>
    <string name="charts_group_combo">Combiné</string>
</resources>
