<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Missing translations for language: lo -->

    <!-- Module: appmanager - 38 strings -->
    <string name="list_context_remove_from_list">@string/toolbar_menu_main_remove_from_list</string>
    <string name="placeholder_empty_folder">ຍັງບໍ່ມີໄຟລ໌ຢູ່ບ່ອນນີ້ເທື່ອ</string>
    <string name="placeholder_empty_folder_common">ຍັງບໍ່ມີເອກະສານຢູ່ບ່ອນນີ້ເທື່ອ</string>
    <string name="placeholder_empty_folder_desc_creator">ສ້າງ ຫຼື ອັບໂຫຼດໄຟລ໌ໃໝ່</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder">ຍັງບໍ່ມີແບບຟອມຢູ່ບ່ອນນີ້ເທື່ອ</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder_viewer">ຍັງບໍ່ມີແບບຟອມຢູ່ໃນໂຟນເດີນີ້ເທື່ອ</string>
    <string name="placeholder_empty_form_done">ຍັງບໍ່ທັນມີແບບຟອມທີ່ສຳເລັດແລ້ວເທື່ອ</string>
    <string name="placeholder_empty_form_subfolder">ຍັງບໍ່ມີໄຟລ໌ຢູ່ໃນໂຟນເດີນີ້ເທື່ອ</string>
    <string name="placeholder_empty_form_in_progress">ບໍ່ມີຫຍັງຢູ່ບ່ອນນີ້ເທື່ອ</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder_desc">ອັບໂຫຼດແບບຟອມ PDF ທີ່ພ້ອມແລ້ວ</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder_viewer_desc">ແບບຟອມທີ່ອັບໂຫຼດໂດຍຜູ້ເບິ່ງແຍງລະບົບຈະປາກົດຢູ່ທີ່ນີ້.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_done_desc">ພາກນີ້ຈະສະແດງແບບຟອມທັງໝົດທີ່ຄົບຖ້ວນແລ້ວ.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_done_folder_desc">ທີ່ນີ້ທ່ານຈະພົບເຫັນແບບຟອມທີ່ຜູ້ໃຊ້ອື່ນໆໄດ້ຕື່ມຄົບຖ້ວນແລ້ວ.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_in_progress_desc">ພາກນີ້ຈະສະແດງແບບຟອມທີ່ກຳລັງດຳເນີນການຢູ່.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_in_progress_folder_desc">ໃນທີ່ນີ້ທ່ານຈະພົບເຫັນແບບຟອມທີ່ກຳລັງດຳເນີນການຢູ່, ເຊັ່ນ: ແບບຟອມທີ່ຜູ້ໃຊ້ໄດ້ເລີ່ມຕື່ມຂໍ້ມູນແລ້ວແຕ່ຍັງບໍ່ທັນໄດ້ເຮັດສຳເລັດ.</string>
    <string name="placeholder_empty_trash">ຍັງບໍ່ມີລາຍການຢູ່ທີ່ນີ້ເທື່ອ</string>
    <string name="placeholder_empty_trash_desc">ໄຟລ໌ ແລະ ໂຟນເດີທີ່ຖືກລຶບຈະໄປທີ່ຖັງຂີ້ເຫຍື້ອ, ບ່ອນທີ່ທ່ານສາມາດກູ້ຄືນ ຫຼື ລຶບພວກມັນອອກຢ່າງຖາວອນ. ລາຍການຕ່າງໆຈະຖືກລຶບໂດຍອັດຕະໂນມັດຫຼັງຈາກ 30 ມື້ ແລະ ບໍ່ສາມາດກູ້ຄືນໄດ້ເມື່ອຖືກລຶບອອກຈາກຖັງຂີ້ເຫຍື້ອ.</string>
    <string name="placeholder_no_rooms_desc">ສ້າງຫ້ອງທຳອິດຂອງທ່ານເພື່ອເລີ່ມຕົ້ນ.</string>
    <string name="placeholder_no_rooms_visitor">ຍັງບໍ່ມີຫ້ອງຢູ່ທີ່ນີ້ເທື່ອ</string>
    <string name="placeholder_no_rooms_visitor_desc">ຫ້ອງທີ່ໃຊ້ຮ່ວມກັນຈະປາກົດຢູ່ທີ່ນີ້.</string>
    <string name="placeholder_empty_archive_desc">ເກັບຫ້ອງທີ່ບໍ່ໄດ້ໃຊ້ໄວ້ ແລະ ກູ້ຄືນພວກມັນໄດ້ທຸກເວລາໃນ DocSpace ຂອງທ່ານ, ຫຼື ລຶບພວກມັນອອກຢ່າງຖາວອນ. ຫ້ອງທີ່ເກັບໄວ້ແລ້ວຈະປາກົດຢູ່ທີ່ນີ້.</string>
    <string name="placeholder_empty_archive_visitor_desc">ຫ້ອງທີ່ເກັບໄວ້ແລ້ວຈະປາກົດຢູ່ທີ່ນີ້.</string>
    <string name="placeholder_empty_templates_folder_desc">ສ້າງແມ່ແບບຈາກຫ້ອງໃນພາກສ່ວນຫ້ອງ.</string>
    <string name="placeholder_empty_from_template">ບໍ່ພົບແມ່ແບບ</string>
    <string name="placeholder_empty_from_template_desc">ສ້າງແມ່ແບບຫ້ອງທຳອິດຂອງທ່ານ ແລະ ຫຼັງຈາກນັ້ນທ່ານສາມາດສ້າງຫ້ອງໃໝ່ໂດຍອີງໃສ່ມັນໄດ້.</string>
    <string name="placeholder_empty_recent_via_link_desc">ເບິ່ງໄຟລ໌ທີ່ເປີດບໍ່ດົນມານີ້ທີ່ແບ່ງປັນກັບທ່ານຜ່ານລິ້ງພາຍນອກທີ່ນີ້.</string>
    <string name="operation_cancel_message">ການດຳເນີນງານຖືກຍົກເລີກແລ້ວ</string>
    <string name="cloud_vpn_warning">ເພື່ອປະສົບການທີ່ດີທີ່ສຸດ, ລອງປິດ VPN. ຄຸນສົມບັດເຊີບເວີບາງຢ່າງອາດຈະເຮັດວຽກບໍ່ຖືກຕ້ອງ.</string>
    <string name="room_placeholder_public_room_creator_title">ຍິນດີຕ້ອນຮັບສູ່ຫ້ອງສາທາລະນະ</string>
    <string name="room_placeholder_public_room_creator_subtitle">ສ້າງ ຫຼື ອັບໂຫຼດໄຟລ໌ ຫຼື ໂຟນເດີໃໝ່ເພື່ອເລີ່ມຕົ້ນ.</string>
    <string name="room_placeholder_empty_viewer_title">ຫ້ອງຫວ່າງເປົ່າ</string>
    <string name="room_placeholder_empty_viewer_subtitle">ໄຟລ໌ ແລະ ໂຟນເດີທີ່ສ້າງ ຫຼື ອັບໂຫຼດໂດຍຜູ້ເບິ່ງແຍງລະບົບຈະສະແດງຢູ່ທີ່ນີ້.</string>
    <string name="room_placeholder_form_room_creator_subtitle">ອັບໂຫຼດແບບຟອມ PDF ທີ່ພ້ອມແລ້ວເພື່ອເລີ່ມຕົ້ນ.</string>
    <string name="room_placeholder_form_room_viewer_subtitle">ແບບຟອມ PDF ທີ່ອັບໂຫຼດໂດຍຜູ້ເບິ່ງແຍງລະບົບຈະປາກົດຢູ່ທີ່ນີ້.</string>
    <string name="room_placeholder_vdr_room_creator_title">ຍິນດີຕ້ອນຮັບສູ່ຫ້ອງຂໍ້ມູນສະເໝືອນ</string>
    <string name="room_placeholder_creator_subtitle">ສ້າງ ຫຼື ອັບໂຫຼດໄຟລ໌ໃໝ່ເພື່ອເລີ່ມຕົ້ນ.</string>
    <string name="room_placeholder_collab_room_creator_title">ຍິນດີຕ້ອນຮັບສູ່ຫ້ອງຮ່ວມມື</string>
    <string name="room_placeholder_custom_room_creator_title">ຍິນດີຕ້ອນຮັບສູ່ຫ້ອງກຳນົດເອງ</string>

    <!-- Module: libgcells - 18 strings -->
    <string name="cells_sheet_protect_locked_cells">ເລືອກຕາລາງທີ່ຖືກລັອກ</string>
    <string name="cells_sheet_protect_unlocked_cells">ເລືອກຕາລາງປົດລັອກ</string>
    <string name="cells_sheet_protect_format_cells">ຈັດຮູບແບບຕາລາງ</string>
    <string name="cells_sheet_protect_format_columns">ຈັດຮູບແບບຖັນ</string>
    <string name="cells_sheet_protect_format_rows">ຈັດຮູບແບບແຖວ</string>
    <string name="cells_sheet_protect_insert_columns">ເພີ່ມຖັນ</string>
    <string name="cells_sheet_protect_insert_rows">ເພີ່ມແຖວ</string>
    <string name="cells_sheet_protect_insert_hyperlink">ໃສ່ລິ້ງໄຮເປີລິ້ງ</string>
    <string name="cells_sheet_protect_delete_columns">ລຶບຄໍລ້ຳ</string>
    <string name="cells_sheet_protect_delete_rows">ລຶບແຖວ</string>
    <string name="cells_sheet_protect_sort">ລຽງລຳດັບ</string>
    <string name="cells_sheet_protect_use_autofilter">ໃຊ້ຕົວກອງອັດຕະໂນມັດ</string>
    <string name="cells_sheet_protect_use_pivot">ໃຊ້ PivotTable ແລະ PivotChart</string>
    <string name="cells_sheet_protect_edit_objects">ແກ້ໄຂເລື່ອງ</string>
    <string name="cells_sheet_protect_edit_scenarios">ແກ້ໄຂສະຖານະ</string>
    <string name="cells_sheet_protect_desc">ປ້ອງກັນການປ່ຽນແປງທີ່ບໍ່ຕ້ອງການຈາກຜູ້ອື່ນໂດຍການຈໍາກັດຄວາມສາມາດໃນການແກ້ໄຂຂອງພວກເຂົາ.</string>
    <string name="cells_sheet_protect_options_desc">ອະນຸຍາດໃຫ້ຜູ້ໃຊ້ທັງໝົດຂອງແຜ່ນຊີດນີ້</string>
    <string name="cells_workbook_protect_desc">ເພື່ອປ້ອງກັນບໍ່ໃຫ້ຜູ້ໃຊ້ອື່ນເບິ່ງແຜ່ນວຽກທີ່ເຊື່ອງໄວ້, ການເພີ່ມ, ການຍ້າຍ, ການລຶບ ຫຼື ການເຊື່ອງແຜ່ນວຽກ ແລະ ການປ່ຽນຊື່ແຜ່ນວຽກ, ທ່ານສາມາດປົກປ້ອງໂຄງສ້າງຂອງປຶ້ມວຽກຂອງທ່ານດ້ວຍລະຫັດຜ່ານ.</string>

    <!-- Module: libgdocs - 22 strings -->
    <string name="review_track_changes_on_me">ເປີດສະເພາະຂ້ອຍ</string>
    <string name="review_track_changes_off_me">ປິດສະເພາະຂ້ອຍ</string>
    <string name="review_track_changes_on_everyone">ເປີດສະເພາະຂ້ອຍ ແລະ ທຸກຄົນ</string>
    <string name="review_track_changes_off_everyone">ປິດສະເພາະຂ້ອຍ ແລະ ທຸກຄົນ</string>
    <string name="review_track_changes_on_hint">ເອກະສານໄດ້ຖືກເປີດດ້ວຍຮູບແບບການຕິດຕາມການປ່ຽນແປງທີ່ຖືກເປີດໃຊ້ງານ</string>
    <string name="review_track_changes_dialog_title">ເປີດຕິດຕາມການປ່ຽນແປງເອກະສານສຳລັບທຸກຄົນບໍ່?</string>
    <string name="review_track_changes_dialog_text">ຕິດຕາມການປ່ຽນແປງຈະຖືກເປີດໃຊ້ ສຳ ລັບຜູ້ໃຊ້ທຸກຄົນທີ່ມີການເຂົ້າເຖິງເຕັມຮູບແບບ. ໃນຄັ້ງຕໍ່ໄປມີຄົນເປີດ doc, ຕິດຕາມການປ່ຽນແປງຈະຖືກເປີດໃຊ້ງານ.</string>
    <string name="review_track_changes_dialog_enable">ເປີດ</string>
    <string name="review_accept_change">ຍອມຮັບການປ່ຽນ</string>
    <string name="review_reject_change">ປະຕິເສດການປ່ຽນແປງ</string>
    <string name="word_counter">ຕົວນັບຄຳສັບ</string>
    <string name="docs_line_numbers_title">ເສັ້ນຕົວເລກ</string>
    <string name="docs_line_numbers_options">ທາງເລືອກ</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_none">ບໍ່ມີ</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_continuous">ການຕໍ່</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_each_page">ເລີ່ມຕົ້ນໃໝ່ທຸກໆໜ້າ</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_each_section">ເລີ່ມຕົ້ນໃໝ່ທຸກໆພາກ</string>
    <string name="docs_line_numbers_from_text">ຈາກຂໍ້ຄວາມ</string>
    <string name="docs_line_numbers_count_by">ນັບໂດຍ</string>
    <string name="docs_line_numbers_suppress">ລະງັບໝາຍເລກບັນຖັດ</string>
    <string name="docs_toc_delete">ລຶບສາລະບານ</string>
    <plurals name="word_counter_words">
        <item quantity="one">%d ຄຳສັບ</item>
                <item quantity="other">%d ຄຳສັບ</item>
    </plurals>

    <!-- Module: libgeditors - 136 strings -->
    <string name="error_protection_sheet">ຊີດຖືກປ້ອງກັນ, ການປ່ຽນແປງຖືກບລັອກ. ປົດລັອກຊີດເພື່ອແກ້ໄຂ.</string>
    <string name="error_formula_argument">ພົບຂໍ້ຜິດພາດໃນສູດທີ່ປ້ອນເຂົ້າ. ຈຳນວນອາກິວເມັນບໍ່ຖືກຕ້ອງ.</string>
    <string name="error_form_field_format">ຄ່າທີ່ປ້ອນເຂົ້າບໍ່ກົງກັບຮູບແບບຂອງຊ່ອງຂໍ້ມູນ.</string>
    <string name="error_unknown">ມີຂໍ້ຜິດພາດທີ່ບໍ່ຮູ້ສາເຫດ.</string>
    <string name="error_code">ລະຫັດຂໍ້ຜິດພາດ: %1$d</string>
    <string name="error_convertation_timeout">ໝົດເວລາການປ່ຽນແປງ.</string>
    <string name="error_convertation_open">ມີຂໍ້ຜິດພາດເກີດຂື້ນໃນຂະນະເປີດເອກະສານ</string>
    <string name="error_convertation_save">ພົບບັນຫາຕອນບັນທຶກຟາຍ</string>
    <string name="error_download">ດາວໂຫຼດບໍ່ສຳເລັດ.</string>
    <string name="error_upload_image_size">ຈຳກັດຂະໜາດຮູບພາບສູງສຸດ.</string>
    <string name="error_upload_image_ext">ບໍ່ຮູ້ສາເຫດຂໍ້ຜິດຜາດຮູບແບບຂອງຮູບ.</string>
    <string name="error_upload_image_file_count">ບໍ່ມີຮູບພາບອັບໂຫລດ.</string>
    <string name="error_paste_in_merge_area">ບໍ່ສາມາດປ່ຽນບາງສ່ວນຂອງເຊວທີ່ຮ່ວມກັນ</string>
    <string name="error_wrong_brackets_count">ພົບຂໍ້ຜິດພາດໃນສູດທີ່ປ້ອນເຂົ້າ.\nຈຳນວນວົງເລັບຜິດ.</string>
    <string name="error_wrong_operator">ເກີດຂໍ້ຜິດພາດໃນສູດທີ່ໃຊ້, ຕົວດຳເນີນການບໍ່ຖືກຕ້ອງ.\nກະລຸນາແກ້ໄຂຂໍ້ຜິດພາດ ຫຼື ຍົກເລີກການແກ້ໄຂສູດ.</string>
    <string name="error_count_arg_exceed">ພົບຂໍ້ຜິດພາດໃນສູດທີ່ປ້ອນເຂົ້າ.\nຈຳນວນອາກິວເມັນເກີນແລ້ວ.</string>
    <string name="error_formula_name">ພົບຂໍ້ຜິດພາດໃນສູດທີ່ປ້ອນເຂົ້າ.\nຊື່ສູດບໍ່ຖືກຕ້ອງ.</string>
    <string name="error_formula_parsing">ເກີດຄວາມຜິດພາດພາຍໃນ ໃນຂະນະທີ່ກຳລັງວິເຄາະສູດຄຳນວນ.</string>
    <string name="error_args_range">ພົບຂໍ້ຜິດພາດໃນສູດທີ່ປ້ອນເຂົ້າ.\nຂອບເຂດອາກິວເມັນບໍ່ຖືກຕ້ອງ.</string>
    <string name="error_operand_expected">syntax ຂອງຟັງຊັນທີ່ປ້ອນບໍ່ຖືກຕ້ອງ. ກະລຸນາກວດເບິ່ງວ່າເຈົ້າພາດໜຶ່ງໃນວົງເລັບ - \'(\' ຫຼື \')\'.</string>
    <string name="error_frml_wrong_references">ຟັງຊັ້ນໝມາຍເຖິງເອກະສານທີ່ບໍ່ມີ.\nກະລຸນາກວດສອບຂໍ້ມູນແລະລອງໃໝ່ອີກຄັ້ງ.</string>
    <string name="error_unexpected_guid">ຂໍ້ຜິດພາດພາຍນອກ.\nຄຳແນະນຳທີ່ບໍ່ຄາດຄິດ. ກະລຸນາ, ຕິດຕໍ່ຜູ້ຊ່ວຍເຫລື່ອ.</string>
    <string name="error_database_connection">ຂໍ້ຜິດພາດຈາກທາງນອກ.\nຖານຂໍ້ມູນ ຂໍ້ຜິດພາດພາຍນອກ. ກະລຸນາ, ຕິດຕໍ່ການສະ ໜັບ ສະ ໜູນ.</string>
    <string name="error_file_request">ຄວາມຜິດພາດພາຍນອກ.\nການຮ້ອງຂໍໄຟລ໌. ກະລຸນາ, ຕິດຕໍ່ຜູ້ຊ່ວຍເຫລື່ອ.</string>
    <string name="error_file_vkey">ຂໍ້ຜິດພາດພາຍນອກ.\nລະຫັດບໍ່ຖືກຕ້ອງ. ກະລຸນາ, ຕິດຕໍ່ຜູ້ຊ່ວຍເຫລື່ອ.</string>
    <string name="error_stock_chart">ຄໍາສັ່ງແຖວບໍ່ຖືກຕ້ອງ. ເພື່ອສ້າງຕາຕະລາງຫຸ້ນ ໃຫ້ວາງຂໍ້ມູນໃສ່ເຈັ້ຍຕາມ ລຳດັບຕໍ່ໄປນີ້:\nລາຄາເປີດ, ລາຄາສູງສຸດ, ລາຄາຕໍ່າສຸດ, ລາຄາປິດ.</string>
    <string name="error_max_data_series">ຜິດພາດ! ຈຳນວນຊຸດຂໍ້ມູນສູງສຸດຕໍ່ຕາຕະລາງນີ້ແມ່ນ 255.</string>
    <string name="error_combo_series">ເພື່ອສ້າງຕາຕະລາງປະສົມປະສານ, ໃຫ້ເລືອກຢ່າງໜ້ອຍສອງຊຸດຂໍ້ມູນ.</string>
    <string name="error_data_range">ໄລຍະຂອງຂໍ້ມູນບໍ່ຖືກ.</string>
    <string name="error_max_points">ຜິດພາດ! ຈຳນວນຈຸດສູງສຸດໃນຊຸດຕໍ່ຕາຕະລາງແມ່ນ 4096.</string>
    <string name="error_token">ເຄື່ອງໝາຍຄວາມປອດໄພເອກະສານບໍ່ຖືກຕ້ອງ.\nກະລຸນາຕິດຕໍ່ຜູ້ເບິ່ງແຍງລະບົບເອກະສານຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="error_token_expire">ເຄື່ອງໝາຍຄວາມປອດໄພຂອງເອກະສານໄດ້ໝົດອາຍຸແລ້ວ.\nກະລຸນາຕິດຕໍ່ຜູ້ເບິ່ງແຍງລະບົບເອກະສານຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="error_users_exceed">ຈຳນວນຜູ້ໃຊ້ເກີນກຳນົດແລ້ວ</string>
    <string name="error_move_range">ບໍ່ສາມາດປ່ຽນແປງສ່ວນໜຶ່ງຂອງເຊວທີ່ລວມເຂົ້າກັນໄດ້</string>
    <string name="error_bad_image_url">URL ຮູບພາບບໍ່ຖືກຕ້ອງ</string>
    <string name="error_viewer_disconnect">ຂາດການເຊື່ອມຕໍ່. ທ່ານຍັງສາມາດເບິ່ງເອກະສານໄດ້,\nແຕ່ຈະບໍ່ສາມາດດາວໂຫລດຫລືພິມໄດ້ຈົນກວ່າການເຊື່ອມຕໍ່ຈະຖືກກັັບຄືນ ແລະ ໜ້າ ຈະຖືກໂຫລດຄືນ.</string>
    <string name="error_file_pass_protect">ເອກະສານນີ້ຖືກປ້ອງກັນໂດຍລະຫັດຜ່ານຈຶ່ງບໍ່ສາມາດເປີດໄດ້.</string>
    <string name="error_auto_filter_data_range">ການດຳເນີນການດັ່ງກ່າວບໍ່ສາມາດເຮັດໄດ້ສຳລັບຊ່ວງຕາລາງທີ່ເລືອກ.\nເລືອກຊ່ວງຂໍ້ມູນທີ່ເປັນເອກະພາບພາຍໃນ ຫຼື ນອກຕາຕະລາງ ແລ້ວລອງໃໝ່ອີກຄັ້ງ.</string>
    <string name="error_auto_filter_change_format_table">ການດຳເນີນການບໍ່ສາມາດເຮັດໄດ້ ສຳ ລັບເຊວທີ່ທ່ານເລືອກ ເນື່ອງຈາກທ່ານບໍ່ສາມາດຍ້າຍສ່ວນ ໜຶ່ງ ຂອງຕາຕະລາງໄດ້.\nເລືອກຊ່ວງຂໍ້ມູນອື່ນເພື່ອໃຫ້ຕາຕະລາງທັງໝົດຖືກຍ້າຍ ແລະ ລອງໃໝ່ອີກຄັ້ງ.</string>
    <string name="error_auto_filter_change">ການດຳເນີນການບໍ່ໄດ້ຮັບອະນຸຍາດ, ຍ້ອນວ່າກຳລັງພະຍາຍາມປ່ຽນເຊວໃນຕາຕະລາງຢູ່ໃນຕາຕະລາງຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="error_auto_filter_hidden_range">ການດຳເນີນການດັ່ງກ່າວບໍ່ສາມາດດຳເນີນການໄດ້ ເນື່ອງຈາກພື້ນທີ່ເຊວທີ່ຖືກຄັດກອງ.\nກະລຸນາສະແດງອົງປະກອບທີ່ຄັດກອງແລ້ວລອງໃໝ່ອີກຄັ້ງ.</string>
    <string name="error_fill_range">ບໍ່ສາມາດຕຶ່ມໃສ່ບ່ອນເຊວທີ່ເລືອໄວ້.\nເຊວທີ່ລວມເຂົ້າກັນທັງໝົດຕ້ອງມີຂະໜາດເທົ່າກັນ.</string>
    <string name="error_user_drop">ບໍ່ສາມາດເຂົ້າເຖິງເອກະສານໄດ້ໃນຂະນະນີ້.</string>
    <string name="error_invalid_ref">ປ້ອນຊື່ໃຫ້ຖືກຕ້ອງສໍາລັບການເລືອກ ຫຼື ການອ້າງອີງທີ່ຖືກຕ້ອງ.</string>
    <string name="error_create_def_name">ຂອບເຂດທີ່ມີຊື່ບໍ່ສາມາດແກ້ໄຂໄດ້ ແລະ ລະບົບ ໃໝ່ ບໍ່ສາມາດສ້າງຂື້ນໄດ້\nໃນເວລານີ້ເນື່ອງຈາກບາງສ່ວນກຳ ລັງຖືກດັດແກ້.</string>
    <string name="error_paste_max_range">ພື້ນທີ່ສຳເນົາ ແລະ ທີວາງບໍ່ກົງກັນ. ກະລຸນາເລືອກພື້ນທີ່ທີ່ມີຂະໜາດດຽວກັນ ຫຼື ຄລິກທີ່ຕາລາງທຳອິດຕິດຕໍ່ກັນເພື່ອວາງເຊລທີ່ສຳເນົາໄວ້</string>
    <string name="error_locked_all">ການປະຕິບັດງານບໍ່ສາມາດດຳເນີນການໄດ້ເນື່ອງຈາກວ່າ ແຜ່ນເຈ້ຍໄດ້ຖືກລັອກໂດຍຜູ້ໃຊ້ຄົນອື່ນ.</string>
    <string name="error_connect_to_server">ເອກະສານບໍ່ສາມາດບັນທຶກໄດ້. ກະລຸນາກວດສອບການຕັ້ງຄ່າການເຊື່ອມຕໍ່ຫລືຕິດຕໍ່ຜູ້ເບິ່ງແຍງລະບົບຂອງທ່ານ.\nເມື່ອທ່ານກົດປຸ່ມ 'OK' ທ່ານຈະໄດ້ຮັບການກະຕຸ້ນເຕືອນໃຫ້ດາວໂຫລດເອກະສານ.</string>
    <string name="error_locked_worksheet_rename">ບໍ່ສາມາດປ່ຽນຊື່ເອກະສານໄດ້ໃນເວລານີ້ຍ້ອນວ່າຖືກປ່ຽນຊື່ໂດຍຜູ້ໃຊ້ຄົນອື່ນ</string>
    <string name="error_open_warning">ຄວາມຍາວຂອງສູດໜຶ່ງໃນໄຟລ໌ເກີນ\nຈຳນວນຕົວອັກສອນທີ່ອະນຸຍາດໃຫ້ ແລະ ມັນໄດ້ຖືກເອົາອອກ.</string>
    <string name="error_copy_multiselect_area">ຄຳ ສັ່ງນີ້ບໍ່ສາມາດໃຊ້ກັບການເລືອກຫລາຍໆອັນໄດ້.\nເລືອກຊ່ວງດຽວ ແລະ ລອງ ໃໝ່ ອີກຄັ້ງ.</string>
    <string name="error_print_max_pages_count">ຂໍອະໄພ, ບໍ່ສາມາດທີ່ຈະພິມຫລາຍອັກສອນຫລາຍກວ່າ 1500 ໃນໜ້າດ່ຽວໃນໂປຣແກຣມເວີຊັ່ນປະຈຸບັນ.\nຂໍ້ຈຳກັດນີ້ຈະຖືກຍົກເລີກໃນເວີຊັ່ນຕໍ່ໄປ.</string>
    <string name="error_session_absolute">ໝົດເວລາການແກ້ໄຂເອກະສານ. ກະລຸນາໂຫລດໜ້ານີ້ຄືນໃໝ່.</string>
    <string name="error_session_idle">ເອກະສານດັ່ງກ່າວບໍ່ໄດ້ຖືກດັດແກ້ມາດົນແລ້ວ. ກະລຸນາໂຫລດໜ້ານີ້ຄືນໃໝ່.</string>
    <string name="error_session_token">ການເຊື່ອມຕໍ່ຫາເຊີເວີຖືກລົບກວນ. ກະລຸນາໂຫຼດໜ້າຄືນໃໝ່.</string>
    <string name="error_access_deny">ທ່ານບໍ່ມີສິດຈະດຳເນີນການອັນນີ້.\nກະລຸນະຕິດຕໍ່ຜູ້ຄຸ້ມຄອງລົບຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="error_locked_cell_pivot">ທ່ານບໍ່ສາມາດປ່ຽນແປງຂໍ້ມູນທີ່ຢູ່ໃນຕາຕະລາງພິວອດໄດ້.</string>
    <string name="error_labeled_columns_pivot">ເພື່ອສ້າງລາຍງານຕາຕະລາງ Pivot, ທ່ານຕ້ອງໃຊ້ຂໍ້ມູນທີ່ຈັດລຽງເປັນລາຍການທີ່ມີຖັນທີ່ມີປ້າຍຊື່.</string>
    <string name="error_pivot_overlap">ລາຍງານຕະລາງ Pivot ບໍ່ສາມາດຊ້ອນທັບຕະລາງໄດ້.</string>
    <string name="error_force_save">ເກີດຂໍ້ຜິດພາດໃນລະຫວ່າງການເບັນທຶກຝາຍ. ກະລຸນາໃຊ້ຕົວເລືອກ 'ດາວໂຫລດເປັນ' ເພື່ອບັນທຶກເອກະສານໄວ້ໃນຮາດໄດຄອມພິວເຕີຂອງທ່ານຫຼືລອງ ໃໝ່ ພາຍຫຼັງ.</string>
    <string name="error_submit">ສົ່ງອອກຜິດພາດ.</string>
    <string name="error_data_encrypted">ໄດ້ຮັບການປ່ຽນແປງລະຫັດແລ້ວ, ບໍ່ສາມາດຖອດລະຫັດໄດ້.</string>
    <string name="error_editing_downloadas">ເກີດຂໍ້ຜິດພາດໃນລະຫວ່າງການເຮັດວຽກກັບເອກກະສານ.\nໃຊ້ຕົວເລືອກ 'ດາວໂຫລດເປັນ' ເພື່ອບັນທຶກເອກະສານເກັບໄວ້ໃນຮາດໄດຄອມພິວເຕີຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="error_change_array">ທ່ານບໍ່ສາມາດປ່ຽນສ່ວນ ໜຶ່ງ ຂອງອາເລໄດ້.</string>
    <string name="error_multi_cell_formula">ບໍ່ອະນຸຍາດໃຫ້ມີສູດອາເຣຫຼາຍຫ້ອງໃນຕາຕະລາງເຊວ.</string>
    <string name="error_email_client">ບໍ່ສາມາດພົບເຫັນອີເມວລູກຄ້າ</string>
    <string name="error_no_data_to_parse">ບໍ່ໄດ້ເລືອກຂໍ້ມູນທີ່ຈະແຍກວິເຄາະ.</string>
    <string name="error_cannot_ungroup">ບໍ່ສາມາດຍົກເລີກການຈັດກຸ່ມໄດ້, ໃນການເລີ້ມໂຄງຮ່າງໃຫ້ເລືອກລາຍລະອຽດຂອງແຖວຫຼືຄໍລັມແລ້ວຈັດກຸ່ມ.</string>
    <string name="error_frml_max_text_length">ຄ່າຂອງຕົວ ໜັງ ສືໃນສູດແມ່ນບໍ່ໃຫ້ກາຍ 255 ຕົວອັກສອນ.\nໃຊ້ຟັງຊັນ CONCATENATE ຫຼື ຕົວປະຕິບັດຕໍ່ (&amp;)</string>
    <string name="error_frml_max_reference">ທ່ານບໍ່ສາມາດໃສ່ສູດນີ້ເພາະມັນມີຄ່າ,\nເອກະສານອ້າງອີງຂອງເຊວ, ແລະ/ຫຼື ຊື່ຕ່າງໆຫລາຍເກີນໄປ.</string>
    <string name="error_data_validate">ຄ່າທີ່ທ່ານປ້ອນບໍ່ຖືກຕ້ອງ.\nຜູ້ໃຊ້ໄດ້ຈຳກັດຄ່າທີ່ສາມາດປ້ອນລົງໃນເຊວນີ້ໄດ້.</string>
    <string name="error_update_version_on_disconnect">ການເຊື່ອມຕໍ່ອິນເຕີເນັດຫາກໍຖືກກູ້ຄືນມາ, ແລະ ຟາຍເອກະສານໄດ້ມີການປ່ຽນແປງແລ້ວ.\nກ່ອນທີ່ທ່ານຈະດຳເນີນການຕໍ່ໄປ, ທ່ານຕ້ອງໄດ້ດາວໂຫຼດຟາຍ ຫຼື ສຳເນົາເນື້ອຫາ ເພື່ອປ້ອງການການສູນເສຍ, ແລະ ທຳການໂຫຼດໜ້າຄືນອີກຄັ້ງ.</string>
    <string name="error_ft_change_table_range">ການດຳເນີນການບໍ່ສຳເລັດສຳລັບການເລືອກຊ້ວງເຊວ.\nເລືອກຊ້ວງເພື່ອໃຫ້ແຖວທຳອິດຂອງຕາຕະລາງຢູ່ແຖວດຽວກັນ ແລະ ຕາຕະລາງຜົນຮັບທັບຊ້ອນກັນກັບຕາຕະລາງປະຈຸບັນ.</string>
    <string name="error_ft_range_included_other_tables">ການດຳເນີນການບໍ່ສຳເລັດສຳລັບຊ້ວງເຊວທີ່ເລືອກ.\nເລືອກຊ້ວງທີ່ບໍ່ໄດ້ລວມກັບຕາຕະລາງອື່ນໆ.</string>
    <string name="error_paste_slicer">ບໍ່ສາມາດສຳເນົາຕົວແບ່ງຂໍ້ມູນຕາຕະລາງຈາກງານໜື່ງໄປຍັງງານອື່ນ.</string>
    <string name="error_no_duplicates">ບໍ່ພົບເຫັນຄ່າທີ່ຊ້ຳກັນ.</string>
    <string name="error_frml_max_length">ທ່ານບໍ່ສາມາດເພີ່ມສູດນີ້ໄດ້ເນື່ອງຈາກຄວາມຍາວຂອງມັນເກີນຈຳນວນຕົວອັກສອນທີ່ອະນຸຍາດ.\nກະລຸນາແກ້ໄຂມັນແລະລອງໃໝ່ອີກຄັ້ງ.</string>
    <string name="error_move_slicer">ບໍ່ສາມາດສຳເນົາຕົວແບ່ງຂໍ້ມູນຕາຕະລາງຈາກງານໜື່ງໄປອີກງານໜື່ງ.\nກະລຸນາລອງອີກຄັ້ງໂດຍການເລືອກທັງຕາຕະລາງ ແລະ ຕົວແບ່ງຂໍ້ມູນ.</string>
    <string name="error_edit_view">ບໍ່ສາມາດແກ້ໄຂມຸມມອງແຜ່ນວຽກທີ່ມີຢູ່ແລ້ວໄດ້ ແລະ ບໍ່ສາມາດສ້າງມຸມມອງໃໝ່ໄດ້ໃນຂະນະນີ້ເນື່ອງຈາກມີບາງສ່ວນກຳລັງແກ້ໄຂ.</string>
    <string name="error_change_filtered_range">ນີ້ຈະປ່ຽນຊ່ວງທີ່ຖືກກັ່ນຕອງຢູ່ໃນແຜ່ນວຽກຂອງທ່ານ.\nເພື່ອເຮັດສຳເລັດໜ້າວຽກນີ້, ກະລຸນາລຶບຕົວກອງອັດຕະໂນມັດອອກ.</string>
    <string name="error_set_password">ບໍ່ສາມາດຕັ້ງລະຫັດຜ່ານໄດ້.</string>
    <string name="error_empty_toc">ເລີ່ມສ້າງສາລະບານໂດຍການໃຊ້ຮູບແບບຫົວຂໍ້ຈາກຫ້ອງສະໝຸດຮູບແບບໃສ່ຂໍ້ຄວາມທີ່ເລືອກ.</string>
    <string name="error_no_toc">ບໍ່ມີສາລະບານໃຫ້ອັບເດດ. ທ່ານສາມາດໃສ່ໄດ້ຈາກແຖບເອກະສານອ້າງອີງ.</string>
    <string name="error_secondary_axis">ປະເພດຕາຕະລາງທີ່ທ່ານເລືອກຕ້ອງມີແກນຮອງທີ່ຕາຕະລາງທ່ານຕ້ອງອອກຕາຕະລາງທີ່ໃຊ້ຢູ່. ແລ້ວຈຶ່ງເລືອກປະເພດຕາຕະລາງອື່ນ.</string>
    <string name="error_pivot_group">ບໍ່ສາມາດເພີ່ມກຸ່ມນັ້ນ.</string>
    <string name="error_paste_multi_select">ການດໍາເນີນການນີ້ບໍ່ສາມາດເຮັດໄດ້ໃນການເລືອກຫຼາຍຊ່ອງ.\nໃຫ້ທ່ານເລືອກຊ່ອງດຽວ ແລະ ລອງໃຫມ່ອີກຄັ້ງ.</string>
    <string name="error_pivot_without_underlying">ບົດລາຍງານ Pivot ຕາຕະລາງຖືກບັນທຶກໂດຍບໍ່ມີຂໍ້ມູນພື້ນຖານ.\nກົດປຸ່ມ 'Refresh' ທາງລຸ່ມເພື່ອປັບປຸງບົດລາຍງານ.</string>
    <string name="error_change_on_protected_sheet">ຕາລາງ ຫຼື ແຜນກ້າບທີ່ທ່ານກຳລັງພະຍາຍາມປ່ຽນແປງແມ່ນຢູ່ໃນແຜ່ນທີ່ປ້ອງກັນໄວ້.\nເພື່ອເຮັດການປ່ຽນແປງ, ໃຫ້ຍົກເລີກການປົກປ້ອງຊີດ. ທ່ານອາດຈະຖືກຮ້ອງຂໍໃຫ້ໃສ່ລະຫັດຜ່ານ.</string>
    <string name="error_single_column_or_row">ການອ້າງອີງຕຳແໜ່ງທີ່ບໍ່ຖືກຕ້ອງ ເພາະວ່າຕາລາງທັງໝົດບໍ່ແມ່ນຢູ່ໃນຖັນ ຫຼື ແຖວດຽວກັນ.\nSກະລຸນາ ເລືອກຕາລາງທີ່ຢູ່ໃນຖັນ ຫຼື ແຖວດຽວ.</string>
    <string name="error_location_or_data_range">ການອ້າງອີງສະຖານທີ່ ຫຼືໄລຍະຂໍ້ມູນບໍ່ຖືກຕ້ອງ.</string>
    <string name="error_password_is_not_correct">ລະຫັດຜ່ານທີ່ທ່ານລະບຸນັ້ນບໍ່ຖືກຕ້ອງ.\nກວດສອບວ່າກະແຈ CAPS LOCK ປິດຢູ່ ແລະໃຫ້ແນ່ໃຈວ່າໃຊ້ຕົວພິມໃຫຍ່ທີ່ຖືກຕ້ອງ.</string>
    <string name="error_upload_doc_size">ເກີນຂີດ ຈຳ ກັດຂະ ໜາດ ເອກະສານ.</string>
    <string name="error_upload_doc_ext">ຮູບແບບເອກະສານທີ່ບໍ່ຮູ້.</string>
    <string name="error_upload_doc_file_count">ບໍ່ມີເອກະສານຖືກອັບໂຫລດ.</string>
    <string name="error_delete_column_contains_locked_cell">ທ່ານກຳລັງພະຍາຍາມລຶບຖັນທີ່ມີຕາລາງທີ່ຖືກລັອກໄວ້. ຕາລາງທີ່ຖືກລັອກບໍ່ສາມາດຖືກລຶບໃນຂະນະທີ່ແຜ່ນວຽກຖືກລັອກ.\nເພື່ອລຶບເຊວທີ່ຖືກລັອກ, ໃຫ້ຍົກເລີກການປົກປ້ອງຊີດ. ທ່ານອາດຈະຖືກຮ້ອງຂໍໃຫ້ໃສ່ລະຫັດຜ່ານ.</string>
    <string name="error_delete_row_contains_locked_cell">ທ່ານກຳລັງພະຍາຍາມລຶບແຖວທີ່ມີເຊວທີ່ຖືກລັອກໄວ້. ຕາລາງທີ່ຖືກລັອກບໍ່ສາມາດຖືກລຶບໃນຂະນະທີ່ແຜ່ນວຽກຖືກລັອກ.\nເພື່ອລຶບເຊວທີ່ຖືກລັອກ, ໃຫ້ຍົກເລີກການປົກປ້ອງຊີດ. ທ່ານອາດຈະຖືກຮ້ອງຂໍໃຫ້ໃສ່ລະຫັດຜ່ານ.</string>
    <string name="error_loading_font">ຟອນບໍ່ໄດ້ຖືກໂຫລດ.\nກະລຸນາແອດມີນຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="error_fill_all_rows_warning">ສູດຕື່ມໃສ່ພຽງແຕ່ %1$d ແຖວທຳອິດໃນການບັນທືກ. ແຖວອື່ນໃນແຜ່ນຊີດນີ້ບໍ່ມີຂໍ້ມູນ.</string>
    <string name="error_cannot_use_command_protected_sheet">ທ່ານບໍ່ສາມາດໃຊ້ຄໍາສັ່ງນີ້ຢູ່ໃນໜ້າທີ່ມີການປ້ອງກັນ. ເພື່ອໃຊ້ຄໍາສັ່ງນີ້, ຍົກເລີກການປົກປັກຮັກສາແຜ່ນ.\nທ່ານອາດຈະຖືກຮ້ອງຂໍໃຫ້ໃສ່ລະຫັດຜ່ານ.</string>
    <string name="error_direct_url">ກະລຸນາກວດສອບເອກະສານທີ່ຢູ່ໃນເອກະສານ.\nລິ້ງນີ້ຕ້ອງແມ່ນລິ້ງເຊື່ອມຕໍ່ໂດຍກົງກັບເອກະສານເພື່ອດາວໂຫລດ.</string>
    <string name="error_inconsistent_ext">ເກີດຄວາມຜິດພາດຂຶ້ນໃນຂະນະທີ່ເປີດໄຟລ໌.\nເນື້ອໃນໄຟລ໌ບໍ່ກົງກັບນາມສະກຸນໄຟລ໌.</string>
    <string name="collaboration_track_changes">ຕິດຕາມການປ່ຽນແປງ</string>
    <string name="collaboration_display_mode">ໂຫມດການສະແດງຜົນ</string>
    <string name="context_protection_header_protect">ຄວາມປອດໄພ</string>
    <string name="context_protection_protect_workbook">ປ້ອງກັນປຶ້ມບັນທືກ</string>
    <string name="context_protection_protect_sheet">ປ້ອງກັນແຜ່ນ</string>
    <string name="context_protection_unprotect_workbook">ບໍ່ປ້ອງ ປື້ມບັນທືກ</string>
    <string name="context_protection_unprotect_sheet">ບໍ່ປ້ອງກັນແຜ່ນຊີດ</string>
    <string name="context_protection_locked_cell">ຕາລາງທີ່ຖືກລັອກ</string>
    <string name="context_protection_hidden_formulas">ສູດທີ່ເຊື່ອງໄວ້</string>
    <string name="context_protection_shape_locked">ຮູບຮ່າງຖືກລັອກ</string>
    <string name="context_protection_lock_text">ລັອກຂໍ້ຄວາມ</string>
    <string name="context_protection_turn_off_failed">ປິດການໃຊ້ງານການປ້ອງກັນບໍ່ສຳເລັດ</string>
    <string name="ai_tooltip_start_message">ແກ້ໄຂ, ວິເຄາະ ແລະ ສ້າງເນື້ອຫາໄດ້ຢ່າງງ່າຍດາຍ. ເພື່ອເລີ່ມຕົ້ນ — ເຊື່ອມຕໍ່ຮູບແບບ.</string>
    <string name="dialog_search_select_whole_words">ຄຳສັບທັງໝົດ</string>
    <string name="popup_edit_table">ແກ້ໄຂຕາຕະລາງ</string>
    <string name="popup_edit_text">ແກ້ໄຂຂໍ້ຄວາມ</string>
    <string name="ai_tooltip_settings_title">ການຕັ້ງຄ່າ AI</string>
    <string name="ai_tooltip_settings_message">ທີ່ນີ້ທ່ານສາມາດປັບການຕັ້ງຄ່າ ຫຼື ເພີ່ມຮູບແບບ AI ໃໝ່ໄດ້ທຸກເວລາ.</string>
    <string name="ai_tooltip_action_text">ໄດ້ແລ້ວ</string>
    <string name="ai_hide_title">ຜູ້ຊ່ວຍ AI</string>
    <string name="settings_delete_shape">ລຶບຮູບຮ່າງ</string>
    <string name="settings_delete_link">ລຶບລິ້ງ</string>
    <string name="settings_delete_chart">ລຶບຕາຕະລາງ</string>
    <string name="settings_delete">ລົບ</string>
    <string name="comment_add_label">ຄອມເມັ້ນ ຫຼື ກ່າວເຖິງດ້ວຍ + ຫຼື @</string>
    <string name="charts_group_recommended">ຄຳແນະນຳ</string>
    <string name="charts_group_column">ຖັນ</string>
    <string name="charts_group_line">ເສັ້ນບັນທັດ</string>
    <string name="charts_group_pie">ພາຍ</string>
    <string name="charts_group_bar">ຂີດ</string>
    <string name="charts_group_area">ພື້ນທີ່</string>
    <string name="charts_group_stock">ບ່ອນເກັບສິນຄ້າ</string>
    <string name="charts_group_scatter">ຈໍ້າເມັດຄ້າຍເສັ້ນກາຟຶກ ລະຫວ່າງແກນ XY</string>
    <string name="charts_group_radar">ເຣດາ</string>
    <string name="charts_group_combo">ລວມ</string>
</resources>
