<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Missing translations for language: nl -->

    <!-- Module: appmanager - 31 strings -->
    <string name="placeholder_empty_folder_common">Er zijn hier nog geen documenten</string>
    <string name="placeholder_empty_folder_desc_creator">Nieuwe bestanden aanmaken of uploaden</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder">Hier zijn nog geen formulieren </string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder_viewer">Nog geen formulieren in deze map</string>
    <string name="placeholder_empty_form_done">Nog geen voltooide formulieren</string>
    <string name="placeholder_empty_form_subfolder">Nog geen bestanden in deze map</string>
    <string name="placeholder_empty_form_in_progress">Er is hier nog niets</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder_desc">Upload een kant-en-klaar PDF-formulier</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder_viewer_desc">De formulieren die door de beheerders zijn geüpload, worden hier weergegeven.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_done_desc">In dit gedeelte worden alle formulieren weergegeven die compleet zijn.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_done_folder_desc">Hier vindt u formulieren die volledig door andere gebruikers zijn ingevuld.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_in_progress_desc">Dit gedeelte toont de formulieren die in behandeling zijn.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_in_progress_folder_desc">Hier vindt u formulieren die nog in behandeling zijn, d.w.z. formulieren die gebruikers zijn begonnen in te vullen maar nog niet hebben voltooid.</string>
    <string name="placeholder_empty_trash">Er zijn hier nog geen items</string>
    <string name="placeholder_no_rooms_visitor">Er zijn hier nog geen kamers</string>
    <string name="placeholder_empty_archive_visitor_desc">Kamers die zijn gearchiveerd verschijnen hier.</string>
    <string name="placeholder_empty_from_template">Geen sjablonen gevonden</string>
    <string name="placeholder_empty_from_template_desc">Maak uw eerste kamer sjabloon en vervolgens kunt u op basis hiervan nieuwe kamers maken.</string>
    <string name="operation_cancel_message">Handeling geannuleerd</string>
    <string name="cloud_vpn_warning">Voor de beste ervaring raden wij u aan VPN uit te schakelen. Sommige serverfuncties werken mogelijk niet naar behoren.</string>
    <string name="room_placeholder_public_room_creator_title">Welkom in de Openbare kamer</string>
    <string name="room_placeholder_public_room_creator_subtitle">Maak of upload nieuwe bestanden of mappen om te beginnen.</string>
    <string name="room_placeholder_empty_viewer_title">De kamer is leeg</string>
    <string name="room_placeholder_empty_viewer_subtitle">Bestanden en mappen die door beheerders zijn gemaakt of geüpload, verschijnen hier.</string>
    <string name="room_placeholder_form_room_creator_title">Welkom in de kamer voor het invullen van Formulieren</string>
    <string name="room_placeholder_form_room_creator_subtitle">Upload een kant-en-klaar PDF-formulier om te beginnen.</string>
    <string name="room_placeholder_form_room_viewer_subtitle">PDF-formulieren die door beheerders zijn geüpload, verschijnen hier.</string>
    <string name="room_placeholder_vdr_room_creator_title">Welkom bij de Virtuele Data Kamer</string>
    <string name="room_placeholder_creator_subtitle">Maak of upload nieuwe bestanden om te beginnen.</string>
    <string name="room_placeholder_collab_room_creator_title">Welkom in de Samenwerkingskamer</string>
    <string name="room_placeholder_custom_room_creator_title">Welkom in de Aangepaste kamer</string>

    <!-- Module: libgcells - 18 strings -->
    <string name="cells_sheet_protect_locked_cells">Selecteer Vergrendelde Cellen</string>
    <string name="cells_sheet_protect_unlocked_cells">Selecteer Ontgrendelde Cellen</string>
    <string name="cells_sheet_protect_format_cells">Cellen Opmaken</string>
    <string name="cells_sheet_protect_format_columns">Kolommen Opmaken</string>
    <string name="cells_sheet_protect_format_rows">Rijen Opmaken</string>
    <string name="cells_sheet_protect_insert_columns">Kolommen Invoegen</string>
    <string name="cells_sheet_protect_insert_rows">Rijen Invoegen</string>
    <string name="cells_sheet_protect_insert_hyperlink">Hyperlink Invoegen</string>
    <string name="cells_sheet_protect_delete_columns">Kolommen Verwijderen</string>
    <string name="cells_sheet_protect_delete_rows">Rijen Verwijderen</string>
    <string name="cells_sheet_protect_sort">Sorteren</string>
    <string name="cells_sheet_protect_use_autofilter">Gebruik AutoFilter</string>
    <string name="cells_sheet_protect_use_pivot">Gebruik PivotTable en PivotChart</string>
    <string name="cells_sheet_protect_edit_objects">Objecten Bewerken</string>
    <string name="cells_sheet_protect_edit_scenarios">Scenario's Bewerken</string>
    <string name="cells_sheet_protect_desc">Voorkom ongewenste wijzigingen door anderen door hun bewerkingsmogelijkheden te beperken.</string>
    <string name="cells_sheet_protect_options_desc">Sta alle gebruikers van dit werkblad toe om</string>
    <string name="cells_workbook_protect_desc">Om te voorkomen dat andere gebruikers verborgen werkbladen kunnen bekijken, werkbladen kunnen toevoegen, verplaatsen, verwijderen of verbergen en werkbladen kunnen hernoemen, kunt u de structuur van uw werkboek beveiligen met een wachtwoord.</string>

    <!-- Module: libgdocs - 22 strings -->
    <string name="review_track_changes_on_me">AAN voor mij</string>
    <string name="review_track_changes_off_me">UIT voor mij</string>
    <string name="review_track_changes_on_everyone">AAN voor mij en iedereen</string>
    <string name="review_track_changes_off_everyone">UIT voor mij en iedereen</string>
    <string name="review_track_changes_on_hint">Het document wordt geopend met de modus Wijzigingen Bijhouden ingeschakeld.</string>
    <string name="review_track_changes_dialog_title">Wijzigingen bijhouden inschakelen voor iedereen?</string>
    <string name="review_track_changes_dialog_text">Wijzigingen Bijhouden wordt ingeschakeld voor alle gebruikers met volledige toegang. Wanneer iemand het document de volgende keer opent, blijft Wijzigingen Bijhouden ingeschakeld.</string>
    <string name="review_track_changes_dialog_enable">Inschakelen</string>
    <string name="review_accept_change">Wijziging accepteren</string>
    <string name="review_reject_change">Wijziging afwijzen</string>
    <string name="word_counter">Woordenteller</string>
    <string name="docs_line_numbers_title">Regelnummers</string>
    <string name="docs_line_numbers_options">Opties</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_none">Geen</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_continuous">Continu</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_each_page">Elke pagina opnieuw starten</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_each_section">Elke sectie opnieuw starten</string>
    <string name="docs_line_numbers_from_text">Uit de tekst</string>
    <string name="docs_line_numbers_count_by">Tellen per</string>
    <string name="docs_line_numbers_suppress">Regelnummers onderdrukken</string>
   <string name="docs_toc_delete">Inhoudsopgave verwijderen</string>
    <plurals name="word_counter_words">
    <item quantity="one">%d woord</item>
    <item quantity="other">%d woorden</item>
    </plurals>

    <!-- Module: libgeditors - 136 strings -->
    <string name="error_protection_sheet">Het blad is beveiligd, wijzigingen zijn geblokkeerd. Ontgrendel het blad om het te bewerken.</string>
    <string name="error_formula_argument">Er is een fout aangetroffen in de ingevoerde formule. Ongeldig aantal argumenten.</string>
    <string name="error_form_field_format">De ingevoerde waarde voldoet niet aan het formaat van het veld.</string>
    <string name="error_unknown">Onbekende fout.</string>
    <string name="error_code">Foutcode: %1$d</string>
    <string name="error_convertation_timeout">Conversie time-out overschreden.</string>
    <string name="error_convertation_open">Er is een fout opgetreden bij het openen van het bestand.</string>
    <string name="error_convertation_save">Er is een fout opgetreden bij het opslaan van het bestand.</string>
    <string name="error_download">Downloaden is mislukt.</string>
    <string name="error_upload_image_size">Maximale afbeeldingsgrootte is overschreden.</string>
    <string name="error_upload_image_ext">Onbekend afbeeldingsformaat.</string>
    <string name="error_upload_image_file_count">Geen afbeeldingen geüpload.</string>
    <string name="error_paste_in_merge_area">Niet mogelijk om een deel van een samengevoegde cel te wijzigen</string>
    <string name="error_wrong_brackets_count">Er is een fout gevonden in de ingevoerde formule.\nHet aantal haakjes is onjuist.</string>
    <string name="error_wrong_operator">Een fout in de ingevoerde formule. Er is een onjuiste operator gebruikt.\nCorrigeer de fout of annuleer het bewerken van de formule.</string>
    <string name="error_count_arg_exceed">Er is een fout aangetroffen in de ingevoerde formule.\nAantal argumenten overschreden.</string>
    <string name="error_formula_name">Er is een fout aangetroffen in de ingevoerde formule.\nOnjuiste formulennaam.</string>
    <string name="error_formula_parsing">Interne fout tijdens het parsing van de formule.</string>
    <string name="error_args_range">Er is een fout aangetroffen in de ingevoerde formule.\nOnjuist argumentenbereik.</string>
    <string name="error_operand_expected">De opgegeven functiesyntaxis is onjuist. Controleer of u een van de haakjes - \‘(\’ of \‘)\’ - mist.</string>
    <string name="error_frml_wrong_references">De functie verwijst naar een blad dat niet bestaat.\nControleer de gegevens en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="error_unexpected_guid">Externe fout.\nOnverwachte Guid. Neem contact op met de klantenservice.</string>
    <string name="error_database_connection">Externe fout.\nFout in databaseverbinding. Neem contact op met de klantenservice.</string>
    <string name="error_file_request">Externe fout.\nBestandsverzoek. Neem contact op met de klantenservice.</string>
    <string name="error_file_vkey">Externe fout.\nOnjuiste beveiligingssleutel. Neem contact op met de klantenservice.</string>
    <string name="error_stock_chart">Onjuiste rijvolgorde. Om een koersgrafiek te maken, plaatst u de gegevens in de volgende volgorde op het blad:\nopeningskoers, hoogste koers, laagste koers, slotkoers.</string>
    <string name="error_max_data_series">FOUT! Het maximale aantal gegevensreeksen per grafiek is 255.</string>
    <string name="error_combo_series">Om een gecombineerde grafiek te maken, selecteer ten minste twee gegevensreeksen.</string>
    <string name="error_data_range">Onjuist gegevensbereik.</string>
    <string name="error_max_points">Het maximale aantal punten in reeksen per grafiek is 4096.</string>
    <string name="error_token">Het documentbeveiligingstoken is niet correct gevormd.\nNeem contact op met uw Document Server beheerder.</string>
    <string name="error_token_expire">Het beveiligingstoken voor het document is verlopen.\nNeem contact op met uw Document Server beheerder.</string>
    <string name="error_users_exceed">Aantal gebruikers overschreden</string>
    <string name="error_move_range">Het is niet mogelijk om een deel van een samengevoegde cel te wijzigen.</string>
    <string name="error_bad_image_url">Afbeeldings-URL is onjuist</string>
    <string name="error_viewer_disconnect">Verbinding is verbroken. U kunt het document nog steeds bekijken,\nmaar u kunt het niet downloaden of afdrukken totdat de verbinding is hersteld en de pagina opnieuw is geladen.</string>
    <string name="error_file_pass_protect">Het bestand is beveiligd met een wachtwoord en kan niet worden geopend.</string>
    <string name="error_auto_filter_data_range">De bewerking kon niet worden uitgevoerd voor het geselecteerde celbereik.\nSelecteer een uniform gegevensbereik binnen of buiten de tabel en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="error_auto_filter_change_format_table">De bewerking kon niet worden uitgevoerd voor de geselecteerde cellen, aangezien het niet mogelijk is om een deel van de tabel te verplaatsen. \nSelecteer een ander gegevensbereik zodat de hele tabel wordt verschoven en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="error_auto_filter_change">De bewerking is niet toegestaan, aangezien deze probeert cellen in een tabel op uw werkblad te verplaatsen.</string>
    <string name="error_auto_filter_hidden_range">De bewerking kan niet worden uitgevoerd omdat het gebied gefilterde cellen bevat. \nMaak de gefilterde elementen zichtbaar en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="error_fill_range">Het is niet mogelijk geweest om het geselecteerde celbereik te vullen.\nAlle samengevoegde cellen moeten dezelfde grootte hebben.</string>
    <string name="error_user_drop">Het bestand is momenteel niet toegankelijk.</string>
    <string name="error_invalid_ref">Voer een correcte naam in voor de selectie of een geldige verwijzing om naartoe te gaan.</string>
    <string name="error_create_def_name">De bestaande benoemde bereiken kunnen niet worden bewerkt en er kunnen momenteel geen nieuwe worden aangemaakt\naangezien sommige ervan worden bewerkt.</string>
    <string name="error_paste_max_range">Het gebied voor kopiëren en plakken komt niet overeen. Selecteer een gebied met dezelfde grootte of klik op de eerste cel in een rij om de gekopieerde cellen te plakken.</string>
    <string name="error_locked_all">De bewerking kon niet worden uitgevoerd omdat het blad door een andere gebruiker is vergrendeld.</string>
    <string name="error_connect_to_server">Het document kon niet worden opgeslagen. Controleer de verbindingsinstellingen of neem contact op met uw beheerder.\nAls u op de knop \“OK\” klikt, wordt u gevraagd om het document te downloaden.</string>
    <string name="error_locked_worksheet_rename">Het blad kan momenteel niet worden hernoemd, aangezien het door een andere gebruiker wordt hernoemd.</string>
    <string name="error_open_warning">De lengte van een van de formules in het bestand overschreed\nhet toegestane aantal tekens en werd verwijderd.</string>
    <string name="error_copy_multiselect_area">Deze opdracht kan niet worden gebruikt bij meerdere selecties.\nSelecteer één bereik en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="error_print_max_pages_count">Helaas is het in de huidige versie van het programma niet mogelijk om meer dan 1500 pagina's tegelijk af te drukken.\nDeze beperking zal in toekomstige versies worden opgeheven.</string>
    <string name="error_session_absolute">De sessie voor het bewerken van het document is verlopen. Laad de pagina opnieuw.</string>
    <string name="error_session_idle">Het document is al geruime tijd niet meer bewerkt. Laad de pagina opnieuw.</string>
    <string name="error_session_token">De verbinding met de server is verbroken. Laad de pagina opnieuw.</string>
    <string name="error_access_deny">U probeert een handeling uit te voeren waarvoor u geen rechten hebt.\nNeem contact op met uw Document Server beheerder.</string>
    <string name="error_locked_cell_pivot">Het is niet mogelijk om gegevens in een draaitabel te wijzigen.</string>
    <string name="error_labeled_columns_pivot">Om een draaitabelrapport te maken, dient u gegevens te gebruiken die zijn georganiseerd als een lijst met gelabelde kolommen.</string>
    <string name="error_pivot_overlap">Een draaitabelrapport mag een tabel niet overlappen.</string>
  <string name="error_force_save">Er is een fout opgetreden tijdens het opslaan van het bestand. Gebruik de optie \‘Downloaden als’\ om het bestand op de harde schijf van uw computer op te slaan of probeer het later opnieuw.</string>
    <string name="error_submit">Verzenden is mislukt.</string>
    <string name="error_data_encrypted">Er zijn versleutelde wijzigingen ontvangen, deze kunnen niet worden ontcijferd.</string>
    <string name="error_editing_downloadas">Er is een fout opgetreden tijdens het werken met het document. Gebruik de "Download als…\" optie  om een back-up van het bestand op te slaan op de harde schijf van uw computer.</string>
    <string name="error_change_array">Het is niet mogelijk om een deel van een array te wijzigen.</string>
    <string name="error_multi_cell_formula">Formules met meerdere cellen zijn niet toegestaan in tabellen.</string>
    <string name="error_email_client">Er is geen e-mailclient gevonden.</string>
    <string name="error_no_data_to_parse">Er zijn geen gegevens geselecteerd om te parseren.</string>
    <string name="error_cannot_ungroup">Het is niet mogelijk om de groepering ongedaan te maken. Om een overzicht te starten, selecteert u de detailrijen of -kolommen en groepeert u deze.</string>
    <string name="error_frml_max_text_length">Tekstwaarden in formules zijn beperkt tot 255 tekens.\nGebruik de functie CONCATENATE of de concatenatieoperator (&amp;).</string>
    <string name="error_frml_max_reference">U kunt deze formule niet invoeren omdat deze te veel waarden, \ncelverwijzingen en/of namen bevat.</string>
    <string name="error_data_validate">De waarde die u hebt ingevoerd, is ongeldig.\nEen gebruiker heeft beperkingen opgelegd aan de waarden die in deze cel kunnen worden ingevoerd.</string>
    <string name="error_update_version_on_disconnect">De verbinding is hersteld en de bestandsversie is gewijzigd.\nVoordat u verder kunt werken, dient u het bestand te downloaden of de inhoud ervan te kopiëren om ervoor te zorgen dat er niets verloren gaat, en vervolgens deze pagina opnieuw te laden.</string>
    <string name="error_ft_change_table_range">Handeling kon niet worden voltooid voor het geselecteerde celbereik.\nSelecteer een bereik zodat de eerste tabelrij op dezelfde rij staat en de resulterende tabel de huidige tabel overlapt.</string>
    <string name="error_ft_range_included_other_tables">Handeling kon niet worden voltooid voor het geselecteerde celbereik./nSelecteer een bereik dat geen andere tabellen bevat.</string>
    <string name="error_paste_slicer">Tabelverdelers kunnen niet van het ene werkboek naar het andere worden gekopieerd.</string>
    <string name="error_no_duplicates">Geen dubbele waarden gevonden.</string>
    <string name="error_frml_max_length">U kunt deze formule niet toevoegen omdat de lengte ervan het toegestane aantal tekens overschrijdt.\nWijzig deze en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="error_move_slicer">Tabelfilters kunnen niet van het ene werkboek naar het andere worden gekopieerd.\nProbeer het opnieuw door de volledige tabel en de filters te selecteren.</string>
    <string name="error_edit_view">De bestaande bladweergave kan niet worden bewerkt en er kunnen momenteel geen nieuwe worden aangemaakt, aangezien sommige ervan worden bewerkt.</string>
    <string name="error_change_filtered_range">Hierdoor wordt een gefilterd bereik in uw werkblad gewijzigd.\nOm deze taak te voltooien, dient u automatische filters te verwijderen.</string>
    <string name="error_set_password">Wachtwoord kon niet worden ingesteld.</string>
    <string name="error_empty_toc">Begin met het maken van een inhoudsopgave door een kopstijl uit de stijlenbibliotheek toe te passen op de geselecteerde tekst.</string>
    <string name="error_no_toc">Er is geen inhoudsopgave om bij te werken. U kunt er een invoegen via het tabblad Referenties.</string>
    <string name="error_secondary_axis">Het geselecteerde grafiektype vraagt om de secundaire as die een bestaande grafiek gebruikt. Selecteer een ander grafiektype.</string>
    <string name="error_pivot_group">Deze selectie kan niet worden gegroepeerd.</string>
    <string name="error_paste_multi_select">Deze actie kan niet worden uitgevoerd op een selectie van meerdere bereiken.\nSelecteer één bereik en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="error_pivot_without_underlying">Het draaitabelrapport is opgeslagen zonder de onderliggende gegevens.\nGebruik de knop \“Vernieuwen\” om het rapport bij te werken.</string>
    <string name="error_change_on_protected_sheet">De cel of grafiek die u wilt wijzigen, bevindt zich op een beveiligd blad.\nOm een wijziging aan te brengen, dient u de beveiliging van het blad op te heffen. Mogelijk wordt u verzocht een wachtwoord in te voeren.</string>
    <string name="error_single_column_or_row">De locatieverwijzing is ongeldig omdat de cellen niet allemaal in dezelfde kolom of rij staan.\nSelecteer cellen die allemaal in één kolom of rij staan.</string>
    <string name="error_location_or_data_range">De referentie voor de locatie of het gegevensbereik is ongeldig.</string>
    <string name="error_password_is_not_correct">Het door u opgegeven wachtwoord is onjuist.\nControleer of de CAPS LOCK-toets is uitgeschakeld en zorg ervoor dat u de juiste hoofdletters gebruikt.</string>
    <string name="error_upload_doc_size">Maximale documentgrootte is overschreden.</string>
    <string name="error_upload_doc_ext">Onbekend documentformaat.</string>
    <string name="error_upload_doc_file_count">Er zijn geen documenten geüpload.</string>
    <string name="error_delete_column_contains_locked_cell">U probeert een kolom te verwijderen die een vergrendelde cel bevat. Vergrendelde cellen kunnen niet worden verwijderd terwijl het werkblad beveiligd is.\nOm een vergrendelde cel te verwijderen, moet u de beveiliging van het werkblad opheffen. Mogelijk wordt u verzocht een wachtwoord in te voeren.</string>
    <string name="error_delete_row_contains_locked_cell">U probeert een rij te verwijderen die een vergrendelde cel bevat. Vergrendelde cellen kunnen niet worden verwijderd terwijl het werkblad beveiligd is.\nOm een vergrendelde cel te verwijderen, moet u de beveiliging van het werkblad opheffen. Mogelijk wordt u verzocht een wachtwoord in te voeren.</string>
    <string name="error_loading_font">De lettertypen zijn niet geladen.\nNeem contact op met uw Document Server-beheerder.</string>
    <string name="error_fill_all_rows_warning">Formule alleen in de eerste %1$d rijen ingevuld vanwege het opslaan van het geheugen. De overige rijen in dit blad bevatten geen gegevens.</string>
    <string name="error_cannot_use_command_protected_sheet">U kunt deze opdracht niet gebruiken op een beveiligd werkblad. Om deze opdracht te gebruiken, dient u de beveiliging van het werkblad op te heffen.\nMogelijk wordt u gevraagd een wachtwoord in te voeren.</string>
    <string name="error_direct_url">Gelieve de link naar het document te controleren.\nDeze link moet een directe link naar het bestand zijn om te downloaden.</string>
    <string name="error_inconsistent_ext">Er is een fout opgetreden bij het openen van het bestand.\nDe inhoud van het bestand komt niet overeen met de bestandsextensie.</string>
    <string name="collaboration_track_changes">Wijzigingen Bijhouden</string>
    <string name="collaboration_display_mode">Weergavemodus</string>
    <string name="context_protection_header_protect">Beveiligen</string>
    <string name="context_protection_protect_workbook">Werkboek Beveiligen</string>
    <string name="context_protection_protect_sheet">Blad Beveiligen</string>
    <string name="context_protection_unprotect_workbook">Werkboek Ontgrendelen</string>
    <string name="context_protection_unprotect_sheet">Blad Ontgrendelen</string>
    <string name="context_protection_locked_cell">Vergrendelde Cel</string>
    <string name="context_protection_hidden_formulas">Verborgen Formules</string>
    <string name="context_protection_shape_locked">Vorm Vergrendeld</string>
    <string name="context_protection_lock_text">Tekst Vergrendelen</string>
    <string name="context_protection_turn_off_failed">Kan beveiliging niet uitschakelen</string>
  <string name="ai_tooltip_start_message">Bewerk, analyseer en creëer eenvoudig content. Om te beginnen, sluit een model aan.</string>
  <string name="dialog_search_select_whole_words">Volledige woorden</string>
  <string name="popup_edit_table">Bewerk tabel</string>
  <string name="popup_edit_text">Bewerk tekst</string>
  <string name="ai_tooltip_settings_title">AI-instellingen</string>
  <string name="ai_tooltip_settings_message">Hier kunt u op elk moment instellingen aanpassen of nieuwe AI-modellen toevoegen.</string>
  <string name="ai_tooltip_action_text">Snap ik</string>
  <string name="ai_hide_title">AI-assistent</string>
  <string name="settings_delete_shape">Verwijder Vorm</string>
  <string name="settings_delete_link">Verwijder Link</string>
  <string name="settings_delete_chart">Verwijder Grafiek</string>
  <string name="settings_delete">Verwijderen</string>
  <string name="comment_add_label">Reageer of benoem met + of @</string>
  <string name="charts_group_recommended">Aanbevolen</string>
  <string name="charts_group_column">Column</string>
  <string name="charts_group_line">Lijn</string>
  <string name="charts_group_pie">Taart</string>
  <string name="charts_group_bar">Staff</string>
  <string name="charts_group_area">Gebied</string>
  <string name="charts_group_stock">Koers</string>
  <string name="charts_group_scatter">XY (Verspreiding)</string>
  <string name="charts_group_radar">Radar</string>
  <string name="charts_group_combo">Combo</string>
</resources>
