<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Missing translations for language: pt-BR -->

    <!-- Module: appmanager - 37 strings -->
    <string name="placeholder_empty_folder">Ainda não há arquivos aqui</string>
    <string name="placeholder_empty_folder_common">Ainda não há documentos aqui</string>
    <string name="placeholder_empty_folder_desc_creator">Criar ou carregar novos arquivos</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder">Ainda não há formulários aqui</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder_viewer">Ainda não há formulários nesta pasta</string>
    <string name="placeholder_empty_form_done">Ainda não há formulários finalizados</string>
    <string name="placeholder_empty_form_subfolder">Ainda não há arquivos nesta pasta</string>
    <string name="placeholder_empty_form_in_progress">Nada por aqui ainda</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder_desc">Faça o upload de um formulário em PDF pronto</string>
    <string name="placeholder_empty_form_folder_viewer_desc">Os formulários enviados pelos administradores aparecerão aqui.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_done_desc">Esta seção exibirá todos os formulários que foram preenchidos.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_done_folder_desc">Aqui você encontrará formulários que foram preenchidos integralmente por outros usuários.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_in_progress_desc">Esta seção exibirá os formulários em andamento.</string>
    <string name="placeholder_empty_form_in_progress_folder_desc">Aqui você encontrará formulários em andamento, ou seja, formulários que os usuários começaram a preencher, mas ainda não concluíram.</string>
    <string name="placeholder_empty_trash">Ainda não há itens aqui.</string>
    <string name="placeholder_empty_trash_desc">Arquivos e pastas excluídos vão para a Lixeira, onde você pode restaurá-los ou excluí-los permanentemente. Os itens são excluídos automaticamente após 30 dias e não podem ser recuperados depois de removidos da Lixeira.</string>
    <string name="placeholder_no_rooms_desc">Crie seu primeiro cômodo para começar.</string>
    <string name="placeholder_no_rooms_visitor">Ainda não há quartos disponíveis aqui.</string>
    <string name="placeholder_no_rooms_visitor_desc">Os quartos compartilhados aparecerão aqui.</string>
    <string name="placeholder_empty_archive_desc">Arquive salas não utilizadas e restaure-as a qualquer momento no seu DocSpace, ou exclua-as permanentemente. As salas arquivadas aparecerão aqui.</string>
    <string name="placeholder_empty_archive_visitor_desc">As salas que foram arquivadas aparecerão aqui.</string>
    <string name="placeholder_empty_templates_folder_desc">Crie um modelo a partir de uma sala na seção Salas.</string>
    <string name="placeholder_empty_from_template">Nenhum modelo encontrado</string>
    <string name="placeholder_empty_from_template_desc">Crie seu primeiro modelo de quarto e, em seguida, você poderá criar novos quartos com base nele.</string>
    <string name="placeholder_empty_recent_via_link_desc">Veja aqui os arquivos abertos recentemente que foram compartilhados com você por meio de links externos.</string>
    <string name="operation_cancel_message">Operação cancelada</string>
    <string name="cloud_vpn_warning">Para uma melhor experiência, tente desativar a VPN. Algumas funcionalidades do servidor podem não funcionar corretamente..</string>
    <string name="room_placeholder_public_room_creator_title">Bem-vindo à sala pública.</string>
    <string name="room_placeholder_public_room_creator_subtitle">Crie ou carregue novos arquivos ou pastas para começar.</string>
    <string name="room_placeholder_empty_viewer_title">A sala está vazia</string>
    <string name="room_placeholder_empty_viewer_subtitle">Arquivos e pastas criados ou carregados por administradores aparecerão aqui.</string>
    <string name="room_placeholder_form_room_creator_subtitle">Faça o upload de um formulário PDF pronto para começar.</string>
    <string name="room_placeholder_form_room_viewer_subtitle">Os formulários em PDF enviados pelos administradores aparecerão aqui.</string>
    <string name="room_placeholder_vdr_room_creator_title">Bem vindo à Virtual Data Room</string>
    <string name="room_placeholder_creator_subtitle">Crie ou carregue novos arquivos para começar.</string>
    <string name="room_placeholder_collab_room_creator_title">Bem-vindo(a) à sala de colaboração</string>
    <string name="room_placeholder_custom_room_creator_title">Bem-vindo à Sala Personalizada</string>

    <!-- Module: libgcells - 18 strings -->
    <string name="cells_sheet_protect_locked_cells">Selecionar células bloqueadas</string>
    <string name="cells_sheet_protect_unlocked_cells">Selecione as células desbloqueadas</string>
    <string name="cells_sheet_protect_format_cells">Formatar células</string>
    <string name="cells_sheet_protect_format_columns">Formatar colunas</string>
    <string name="cells_sheet_protect_format_rows">Formatar linhas</string>
    <string name="cells_sheet_protect_insert_columns">Inserir colunas</string>
    <string name="cells_sheet_protect_insert_rows">Inserir linhas</string>
    <string name="cells_sheet_protect_insert_hyperlink">Inserir hiperlink</string>
    <string name="cells_sheet_protect_delete_columns">Excluir colunas</string>
    <string name="cells_sheet_protect_delete_rows">Excluir linhas</string>
    <string name="cells_sheet_protect_sort">Organizar</string>
    <string name="cells_sheet_protect_use_autofilter">Usar o filtro automático</string>
    <string name="cells_sheet_protect_use_pivot">Utilize tabelas dinâmicas e gráficos dinâmicos.</string>
    <string name="cells_sheet_protect_edit_objects">Editar objetos</string>
    <string name="cells_sheet_protect_edit_scenarios">Editar cenários</string>
    <string name="cells_sheet_protect_desc">Impeça alterações indesejadas por outras pessoas, limitando a capacidade delas de editar.</string>
    <string name="cells_sheet_protect_options_desc">Permitir que todos os usuários desta planilha</string>
    <string name="cells_workbook_protect_desc">Para impedir que outros usuários visualizem planilhas ocultas, adicionem, movam, excluam, ocultem ou renomeiem planilhas, você pode proteger a estrutura da sua pasta de trabalho com uma senha.</string>

    <!-- Module: libgdocs - 22 strings -->
    <string name="review_track_changes_on_me">LIGADO para mim</string>
    <string name="review_track_changes_off_me">DESLIGADO para mim</string>
    <string name="review_track_changes_on_everyone">LIGADO para mim &amp; todos</string>
    <string name="review_track_changes_off_everyone">DESLIGADO para mim &amp; todos</string>
    <string name="review_track_changes_on_hint">O documento é aberto com o modo de controle de alterações ativado</string>
    <string name="review_track_changes_dialog_title">Ativar o controle de alterações para todos?</string>
    <string name="review_track_changes_dialog_text">O recurso "Controlar alterações" será ativado para todos os usuários com acesso total. Na próxima vez que alguém abrir o documento, o recurso "Controlar alterações" permanecerá ativado.</string>
    <string name="review_track_changes_dialog_enable">Habilitar</string>
    <string name="review_accept_change">Aceitar alteração</string>
    <string name="review_reject_change">Rejeitar alteração</string>
    <string name="word_counter">Contador de palavras</string>
    <string name="docs_line_numbers_title">Números de linha</string>
    <string name="docs_line_numbers_options">Opções</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_none">Nenhum</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_continuous">Contínua</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_each_page">Reinicie cada página</string>
    <string name="docs_line_numbers_type_each_section">Reinicie cada seção</string>
    <string name="docs_line_numbers_from_text">Do texto</string>
    <string name="docs_line_numbers_count_by">Contagem por</string>
    <string name="docs_line_numbers_suppress">Suprimir números de linha</string>
    <string name="docs_toc_delete">Excluir índice</string>
    <plurals name="word_counter_words">
        <item quantity="one">%d palavra</item>
                <item quantity="other">%d palavras</item>
    </plurals>

    <!-- Module: libgeditors - 136 strings -->
    <string name="error_protection_sheet">A planilha está protegida e as alterações estão bloqueadas. Desbloqueie a planilha para editá-la.</string>
    <string name="error_formula_argument">Foi encontrado um erro na fórmula inserida. Número inválido de argumentos.</string>
    <string name="error_form_field_format">O valor inserido não corresponde ao formato do campo.</string>
    <string name="error_unknown">Erro desconhecido.</string>
    <string name="error_code">Código de erro: %1$d</string>
    <string name="error_convertation_timeout">Tempo limite de conversão excedido.</string>
    <string name="error_convertation_open">Ocorreu um erro ao abrir o arquivo</string>
    <string name="error_convertation_save">Ocorreu um erro ao salvar o arquivo.</string>
    <string name="error_download">O download falhou.</string>
    <string name="error_upload_image_size">Limite máximo de tamanho de imagem excedido.</string>
    <string name="error_upload_image_ext">Formato de imagem desconhecido.</string>
    <string name="error_upload_image_file_count">Nenhuma imagem foi carregada.</string>
    <string name="error_paste_in_merge_area">Não é possível alterar parte de uma célula mesclada</string>
    <string name="error_wrong_brackets_count">Foi encontrado um erro na fórmula inserida.\nWrong contagem de parênteses.</string>
    <string name="error_wrong_operator">Ocorreu um erro na fórmula inserida. O operador utilizado está incorreto.\nPlease Corrija o erro ou cancele a edição da fórmula.</string>
    <string name="error_count_arg_exceed">Foi encontrado um erro na fórmula inserida.\nCount número de argumentos excedido.</string>
    <string name="error_formula_name">Foi encontrado um erro na fórmula inserida.\nIncorrect nome da fórmula.</string>
    <string name="error_formula_parsing">Erro interno durante a análise da fórmula.</string>
    <string name="error_args_range">Foi encontrado um erro na fórmula inserida.\nIncorrect intervalo de argumentos.</string>
    <string name="error_operand_expected">A sintaxe da função inserida está incorreta. Verifique se está faltando algum parêntese - \'(\' ou \')\'.</string>
    <string name="error_frml_wrong_references">A função se refere a uma planilha que não existe.\nPlease verifique os dados e tente novamente.</string>
    <string name="error_unexpected_guid">Erro externo.\nUnexpected Orientação. Por favor, entre em contato com o suporte.</string>
    <string name="error_database_connection">Erro externo.\nDatabase erro de conexão. Por favor, entre em contato com o suporte.</string>
    <string name="error_file_request">Erro externo.\nFile Solicitação. Por favor, entre em contato com o suporte.</string>
    <string name="error_file_vkey">Erro externo.\nIncorrect chave de segurança. Por favor, entre em contato com o suporte.</string>
    <string name="error_stock_chart">Ordem das linhas incorreta. Para criar um gráfico de ações, coloque os dados na planilha na seguinte ordem:\nopening preço, preço máximo, preço mínimo, preço de fechamento.</string>
    <string name="error_max_data_series">ERRO! O número máximo de séries de dados por gráfico é 255.</string>
    <string name="error_combo_series">Para criar um gráfico combinado, selecione pelo menos duas séries de dados.</string>
    <string name="error_data_range">Intervalo de dados incorreto.</string>
    <string name="error_max_points">O número máximo de pontos em série por gráfico é 4096.</string>
    <string name="error_token">O token de segurança do documento não está formatado corretamente.\nPlease entre em contato com o administrador do seu servidor de documentos.</string>
    <string name="error_token_expire">O token de segurança do documento expirou.\nPlease entre em contato com o administrador do seu servidor de documentos.</string>
    <string name="error_users_exceed">O número de usuários foi excedido</string>
    <string name="error_move_range">Não é possível alterar uma parte da célula mesclada</string>
    <string name="error_bad_image_url">O URL da imagem está incorreto</string>
    <string name="error_viewer_disconnect">A conexão foi perdida. Você ainda pode visualizar o documento, mas não poderá baixá-lo ou imprimi-lo até que a conexão seja restabelecida e a página seja recarregada.</string>
    <string name="error_file_pass_protect">O arquivo está protegido por senha e não pode ser aberto.</string>
    <string name="error_auto_filter_data_range">O arquivo está protegido por senha e não pode ser aberto.\nSelect um intervalo de dados uniforme dentro ou fora da tabela e tente novamente.</string>
    <string name="error_auto_filter_change_format_table">A operação não pôde ser realizada nas células selecionadas, pois não é possível mover parte da tabela.\nSelect insira outro intervalo de dados para que toda a tabela seja deslocada e tente novamente.</string>
    <string name="error_auto_filter_change">Essa operação não é permitida, pois tenta deslocar células em uma tabela na sua planilha.</string>
    <string name="error_auto_filter_hidden_range">A operação não pode ser realizada porque a área contém células filtradas.\nPlease exiba os elementos filtrados e tente novamente.</string>
    <string name="error_fill_range">Não foi possível preencher o intervalo de células selecionado.\nAll as células mescladas precisam ter o mesmo tamanho.</string>
    <string name="error_user_drop">O arquivo não pode ser acessado neste momento.</string>
    <string name="error_invalid_ref">Insira um nome correto para a seleção ou uma referência válida para acessar.</string>
    <string name="error_create_def_name">TOs intervalos nomeados existentes não podem ser editados e novos não podem ser criados no momento, pois alguns deles estão sendo editados.</string>
    <string name="error_paste_max_range">A área de copiar e colar não corresponde. Selecione uma área do mesmo tamanho ou clique na primeira célula da linha para colar as células copiadas.</string>
    <string name="error_locked_all">A operação não pôde ser realizada porque a planilha foi bloqueada por outro usuário.</string>
    <string name="error_connect_to_server">Não foi possível salvar o documento. Verifique as configurações de conexão ou entre em contato com o administrador.\nWhen ao clicar no botão "OK", você será solicitado a baixar o documento.</string>
    <string name="error_locked_worksheet_rename">A planilha não pode ser renomeada no momento, pois está sendo renomeada por outro usuário.</string>
    <string name="error_open_warning">O comprimento de uma das fórmulas no arquivo excede o número permitido de caracteres e, portanto, ela foi removida.</string>
    <string name="error_copy_multiselect_area">Este comando não pode ser usado com múltiplas seleções. Selecione um único intervalo e tente novamente.</string>
    <string name="error_print_max_pages_count">Infelizmente, na versão atual do programa não é possível imprimir mais de 1500 páginas de uma só vez.\nThis essa restrição será eliminada em versões futuras.</string>
    <string name="error_session_absolute">A sessão de edição do documento expirou. Recarregue a página.</string>
    <string name="error_session_idle">Este documento não foi editado há muito tempo. Por favor, atualize a página.</string>
    <string name="error_session_token">A conexão com o servidor foi interrompida. Por favor, recarregue a página.</string>
    <string name="error_access_deny">Você está tentando executar uma ação para a qual não possui permissões.\nEntre em contato com o administrador do seu servidor de documentos.</string>
    <string name="error_locked_cell_pivot">Não é possível alterar dados dentro de uma tabela dinâmica.</string>
    <string name="error_labeled_columns_pivot">Para criar um relatório de tabela dinâmica, você deve usar dados organizados como uma lista com colunas rotuladas.</string>
    <string name="error_pivot_overlap">Um relatório de tabela dinâmica não pode sobrepor-se a uma tabela.</string>
    <string name="error_force_save">Ocorreu um erro ao salvar o arquivo. Use a opção "Baixar como" para salvar o arquivo no disco rígido do seu computador ou tente novamente mais tarde.</string>
    <string name="error_submit">Falha no envio.</string>
    <string name="error_data_encrypted">As alterações criptografadas foram recebidas e não podem ser decifradas.</string>
    <string name="error_editing_downloadas">Ocorreu um erro ao trabalhar com o documento.\nUse a opção "Baixar como…" para salvar uma cópia de segurança do arquivo no disco rígido do seu computador.</string>
    <string name="error_change_array">Não é possível alterar parte de uma matriz.</string>
    <string name="error_multi_cell_formula">Fórmulas matriciais com múltiplas células não são permitidas em tabelas.</string>
    <string name="error_email_client">Não foi possível encontrar um cliente de e-mail.</string>
    <string name="error_no_data_to_parse">Nenhum dado foi selecionado para análise.</string>
    <string name="error_cannot_ungroup">Não é possível desagrupar. Para iniciar um esboço, selecione as linhas ou colunas de detalhes e agrupe-as.</string>
    <string name="error_frml_max_text_length">Os valores de texto em fórmulas são limitados a 255 caracteres.\nUse a função CONCATENAR ou o operador de concatenação. (&amp;)</string>
    <string name="error_frml_max_reference">Não é possível inserir esta fórmula porque ela contém muitos valores, referências e/ou nomes.</string>
    <string name="error_data_validate">O valor que você inseriu não é válido.\nUm usuário restringiu os valores que podem ser inseridos nesta célula.</string>
    <string name="error_update_version_on_disconnect">A conexão foi restabelecida e a versão do arquivo foi alterada. Antes de continuar, você precisa baixar o arquivo ou copiar seu conteúdo para garantir que nada seja perdido e, em seguida, recarregar esta página.</string>
    <string name="error_ft_change_table_range">A operação não pôde ser concluída para o intervalo de células selecionado.\nSelecione um intervalo de forma que a primeira linha da tabela fique na mesma linha e a tabela resultante se sobreponha à atual.</string>
    <string name="error_ft_range_included_other_tables">A operação não pôde ser concluída para o intervalo de células selecionado.\nSelecione um intervalo que não inclua outras tabelas.</string>
    <string name="error_paste_slicer">Os segmentadores de tabela não podem ser copiados de uma pasta de trabalho para outra.</string>
    <string name="error_no_duplicates">Nenhum valor duplicado encontrado.</string>
    <string name="error_frml_max_length">Não é possível adicionar esta fórmula, pois seu comprimento excedeu o número permitido de caracteres.\nPlease Edite e tente novamente.</string>
    <string name="error_move_slicer">Os segmentadores de tabela não podem ser copiados de uma pasta de trabalho para outra.\nTry novamente, selecionando a tabela inteira e os fatiadores.</string>
    <string name="error_edit_view">A visualização da planilha existente não pode ser editada e novas visualizações não podem ser criadas no momento, pois algumas delas estão sendo editadas.</string>
    <string name="error_change_filtered_range">Isso alterará um intervalo filtrado na sua planilha.\nTo Para concluir esta tarefa, remova os AutoFiltros.</string>
    <string name="error_set_password">Não foi possível definir a senha.</string>
    <string name="error_empty_toc">Comece a criar um índice aplicando um estilo de título da galeria Estilos ao texto selecionado.</string>
    <string name="error_no_toc">Não há sumário para atualizar. Você pode inserir um na aba Referências.</string>
    <string name="error_secondary_axis">O tipo de gráfico selecionado requer o eixo secundário que já está sendo usado em um gráfico existente. Selecione outro tipo de gráfico.</string>
    <string name="error_pivot_group">Não é possível agrupar essa seleção.</string>
    <string name="error_paste_multi_select">Esta ação não pode ser realizada com uma seleção de múltiplos intervalos. Selecione um único intervalo e tente novamente.</string>
    <string name="error_pivot_without_underlying">O relatório de tabela dinâmica foi salvo sem os dados subjacentes.\nUse Clique no botão \"Atualizar"\ para atualizar o relatório.</string>
    <string name="error_change_on_protected_sheet">A célula ou o gráfico que você está tentando alterar está em uma planilha protegida.\nTo para fazer uma alteração, desbloqueie a planilha. Você poderá ser solicitado a inserir uma senha.</string>
    <string name="error_single_column_or_row">A referência de localização não é válida porque as células não estão todas na mesma coluna ou linha.\nSelect células que estão todas em uma única coluna ou linha.</string>
    <string name="error_location_or_data_range">A referência para a localização ou intervalo de dados não é válida.</string>
    <string name="error_password_is_not_correct">A senha fornecida está incorreta.\nVerifique se a tecla CAPS LOCK está desativada e certifique-se de usar a capitalização correta.</string>
    <string name="error_upload_doc_size">O limite máximo de tamanho do documento foi excedido.</string>
    <string name="error_upload_doc_ext">Formato de documento desconhecido.</string>
    <string name="error_upload_doc_file_count">Nenhum documento foi enviado.</string>
    <string name="error_delete_column_contains_locked_cell">Você está tentando excluir uma coluna que contém uma célula bloqueada. Células bloqueadas não podem ser excluídas enquanto a planilha estiver protegida.\nTo exclua uma célula bloqueada e desproteja a planilha. Você poderá ser solicitado a inserir uma senha.</string>
    <string name="error_delete_row_contains_locked_cell">Você está tentando excluir uma linha que contém uma célula bloqueada. Células bloqueadas não podem ser excluídas enquanto a planilha estiver protegida. Para excluir uma célula bloqueada, desproteja a planilha. Você poderá ser solicitado a inserir uma senha.</string>
    <string name="error_loading_font">As fontes não foram carregadas.\nEntre em contato com o administrador do seu servidor de documentos.</string>
    <string name="error_fill_all_rows_warning">A fórmula preencheu apenas as primeiras %1$d linhas por motivos de economia de memória. As demais linhas desta planilha não contêm dados.</string>
    <string name="error_cannot_use_command_protected_sheet">Não é possível usar este comando em uma planilha protegida. Para usar este comando, desproteja a planilha.\nVocê poderá ser solicitado a inserir uma senha.</string>
    <string name="error_direct_url">Por favor, verifique o link para o documento.\nThis o link deve ser um link direto para o arquivo para download.</string>
    <string name="error_inconsistent_ext">Ocorreu um erro ao abrir o arquivo.\nThe o conteúdo do arquivo não corresponde à extensão do arquivo.</string>
    <string name="collaboration_track_changes">Controlar alterações</string>
    <string name="collaboration_display_mode">Modo de exibição</string>
    <string name="context_protection_header_protect">Proteger</string>
    <string name="context_protection_protect_workbook">Proteger Workbook</string>
    <string name="context_protection_protect_sheet">Proteger Planilha</string>
    <string name="context_protection_unprotect_workbook">Desproteger Workbook</string>
    <string name="context_protection_unprotect_sheet">Desproteger Planilha</string>
    <string name="context_protection_locked_cell">Célula bloqueada</string>
    <string name="context_protection_hidden_formulas">Fórmulas ocultas</string>
    <string name="context_protection_shape_locked">Forma bloqueada</string>
    <string name="context_protection_lock_text">Bloquear texto</string>
    <string name="context_protection_turn_off_failed">Falha ao desativar a proteção</string>
    <string name="ai_tooltip_start_message">Edite, analise e crie conteúdo com facilidade. Para começar, conecte um modelo.</string>
    <string name="dialog_search_select_whole_words">Palavras inteiras</string>
    <string name="popup_edit_table">Editar tabela</string>
    <string name="popup_edit_text">Editar texto</string>
    <string name="ai_tooltip_settings_title">Configurações de IA</string>
    <string name="ai_tooltip_settings_message">Aqui você pode ajustar as configurações ou adicionar novos modelos de IA a qualquer momento.</string>
    <string name="ai_tooltip_action_text">Entendi</string>
    <string name="ai_hide_title">Assistente de IA</string>
    <string name="settings_delete_shape">Excluir forma</string>
    <string name="settings_delete_link">Excluir link</string>
    <string name="settings_delete_chart">Excluir gráfico</string>
    <string name="settings_delete">Delete</string>
    <string name="comment_add_label">Comente ou mencione com + ou @</string>
    <string name="charts_group_recommended">Recomendado</string>
    <string name="charts_group_column">Coluna</string>
    <string name="charts_group_line">Linha</string>
    <string name="charts_group_pie">Torta</string>
    <string name="charts_group_bar">Barra</string>
    <string name="charts_group_area">Área</string>
    <string name="charts_group_stock">Estoque</string>
    <string name="charts_group_scatter">XY (Dispersão)</string>
    <string name="charts_group_radar">Radar</string>
    <string name="charts_group_combo">Combo</string>
</resources>
